msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Coupon Theme\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-03 13:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-03 13:22+0000\n"
"Last-Translator: admin <mark@markfail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2"

#. ADDITONAL TEXT FOR THE LANGUAGE FILES
#: 404.php:15
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#: 404.php:16 templates/page-top-text.php:105
msgid "Memberships"
msgstr "成员"

#: 404.php:17
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: 404.php:18
msgid "Pages"
msgstr "网页"

#: 404.php:19 templates/form-memberships.php:455
#: templates/tpl-page-sellspace.php:114
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:120
msgid "Terms &amp; Conditions"
msgstr "条款和条款条件"

#: 404.php:20 _micro/widgets/widget-buybox.php:32
msgid "Pricing"
msgstr ""

#: 404.php:21 templates/page-top-text.php:87
#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:23
msgid "How it works"
msgstr "这个怎么运作"

#: 404.php:36
msgid "Looks like something's broken here."
msgstr "看起来这里有些东西坏了。"

#: 404.php:37
msgid "The page you were looking for could not be found. Head back home, or "
msgstr "找不到您要查找的页面。回到家里，或者"

#: 404.php:38 _software/tpl-page-advancedsearch.php:195
#: framework/elementor/_hero/hero-15.php:108
#: framework/elementor/_hero/hero-26.php:68
#: framework/elementor/_hero/hero-33.php:35
#: framework/elementor/_hero/hero-34.php:35
msgid "Search Website"
msgstr "搜索网站"

#: ajax-modal-location.php:46
msgid "Where are you now?"
msgstr ""

#: ajax-modal-location.php:47
msgid "Set your location by clicking the map below or typing your address;"
msgstr ""

#: ajax-modal-location.php:70
msgid "Enter your location, zipcode, postcode here..."
msgstr ""

#: ajax-modal-location.php:81
msgid "GO"
msgstr ""

#: ajax-modal-location.php:93
msgid "Update"
msgstr ""

#: ajax-modal-login.php:26
msgid "Members Area"
msgstr "会员区"

#: ajax-modal-login.php:27
msgid "Please sign-in to access this page and enjoy the other member benefits."
msgstr "请登录以访问此页面并享受其他会员优惠。"

#: ajax-modal-login.php:35
msgid "Login With"
msgstr "登录"

#: ajax-modal-login.php:41 ajax-modal-register.php:45 comments.php:15
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:228
msgid "or"
msgstr "要么"

#: ajax-modal-login.php:47 ajax-modal-register.php:73
#: templates/account-messages.php:24
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ajax-modal-login.php:48 ajax-modal-register.php:83
#: templates/account-details.php:96
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: ajax-modal-login.php:54 ajax-modal-register.php:117
#: templates/account-password.php:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ajax-modal-login.php:63
msgid "Member Login"
msgstr "会员登录"

#: ajax-modal-login.php:70
msgid "No account?"
msgstr "没有账号？"

#: ajax-modal-login.php:70 ajax-modal-register.php:175
#: framework/elementor/_header/header-top1.php:63
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:34
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: ajax-modal-login.php:73
msgid "forgotten password?"
msgstr "忘了密码？"

#: ajax-modal-rating.php:19 _auction/functions.php:1249
#: _classifieds/functions.php:602
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:10
msgid "Delivery"
msgstr "交货"

#: ajax-modal-rating.php:20 framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:11
msgid "Packaging"
msgstr ""

#: ajax-modal-rating.php:21 ajax-modal-rating.php:26
#: _photography/functions.php:606 _software/comments.php:61
#: _software/functions.php:752 _photography/widgets/widget-rating.php:99
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:12
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:17
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: ajax-modal-rating.php:22 ajax-modal-rating.php:36
#: widgets/widget-single-reviews.php:136 _coupon/comments.php:80
#: _coupon/functions.php:1728 _directory/functions.php:1202
#: _photography/comments.php:81 _directory/widgets/widget-comments.php:132
#: _directory/widgets/widget-rating.php:125
#: _shop/widgets/widget-comments.php:123
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:13
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:27
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ajax-modal-rating.php:27 _photography/widgets/widget-rating.php:106
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:18
msgid "Originality"
msgstr ""

#: ajax-modal-rating.php:28 _photography/functions.php:620
#: _photography/widgets/widget-rating.php:113
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:19
msgid "Creativity"
msgstr ""

#: ajax-modal-rating.php:29 _photography/functions.php:627
#: _directory/widgets/widget-rating.php:78
#: _photography/widgets/widget-rating.php:73
#: _photography/widgets/widget-rating.php:120
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:20
msgid "Overall"
msgstr "总体"

#: ajax-modal-rating.php:33 templates/add-form-location.php:22
#: templates/tpl-page-sellspace.php:166 widgets/widget-single-reviews.php:115
#: _classifieds/search-bar.php:130 _coupon/comments.php:50
#: _coupon/functions.php:1707 _directory/functions.php:1181
#: _jobs/widget-search.php:78 _photography/comments.php:51
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:124
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:49
#: _directory/widgets/widget-comments.php:111
#: _directory/widgets/widget-rating.php:104 _jobs/widgets/widget-content.php:86
#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:50 _shop/widgets/widget-comments.php:102
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:24
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: ajax-modal-rating.php:34 widgets/widget-single-reviews.php:122
#: _coupon/comments.php:60 _coupon/functions.php:1714
#: _directory/functions.php:1188 _photography/comments.php:61
#: _software/comments.php:81 _software/functions.php:766
#: _directory/widgets/widget-comments.php:118
#: _directory/widgets/widget-rating.php:111
#: _shop/widgets/widget-comments.php:109
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:25
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ajax-modal-rating.php:35 widgets/widget-single-reviews.php:129
#: _coupon/comments.php:70 _coupon/functions.php:1721
#: _directory/functions.php:1195 _photography/comments.php:71
#: _directory/widgets/widget-comments.php:125
#: _directory/widgets/widget-rating.php:118
#: _shop/widgets/widget-comments.php:116
#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:26
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: ajax-modal-rating.php:52
msgid "Have something to say?"
msgstr "有话要说？"

#: ajax-modal-rating.php:53
msgid ""
"Leave comments below but please be respectful otherwise it will be deleted."
msgstr "请在下面留下评论，但请尊重，否则将被删除。"

#: ajax-modal-register.php:21 templates/account-details.php:52
#: templates/account-password.php:17
msgid "Please completed required fields."
msgstr "请填写必填字段。"

#: ajax-modal-register.php:30
msgid "New Member"
msgstr "新成员"

#: ajax-modal-register.php:31
msgid "Create your free account now and enjoy all of the member benefits."
msgstr "立即创建您的免费帐户，享受所有会员权益。"

#: ajax-modal-register.php:39
msgid "Register With"
msgstr "注册"

#: ajax-modal-register.php:54 templates/account-details.php:62
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:12
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:28
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:36
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: ajax-modal-register.php:63 templates/account-details.php:70
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:13
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:34
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:42
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ajax-modal-register.php:106 comments.php:47 templates/account-details.php:78
#: templates/tpl-page-account.php:22 _coupon/comments.php:23
#: _dating/comments.php:24 _photography/comments.php:24
#: _software/comments.php:24 framework/new_class/ppt_1_functions.php:21
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1641
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:15
#: _directory/widgets/widget-contactform.php:47
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:59
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:40
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:48
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ajax-modal-register.php:124 templates/account-password.php:34
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ajax-modal-register.php:141
msgid "Security Question"
msgstr "安全问题"

#: ajax-modal-register.php:160
msgid "Please select a membership type from the list below;"
msgstr "请从下面的列表中选择会员类型;"

#: ajax-modal-register.php:169
msgid "You read and agree to our"
msgstr "你阅读并同意我们的意见"

#: ajax-modal-register.php:169
msgid "privacy policy."
msgstr "隐私政策。"

#: author-comments.php:20
msgid "My Recent Comments"
msgstr "我最近的评论"

#: author-comments.php:50
msgid "No comments left by this user."
msgstr "此用户没有留下任何评论。"

#: author-feedback-form.php:40
msgid "Short Description"
msgstr "简短的介绍"

#: author-feedback-form.php:45
msgid "Full Description"
msgstr "详细描述"

#: author-feedback-form.php:49
msgid "Overall Rating"
msgstr "总体评分"

#: author-feedback-form.php:55
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: author-feedback-form.php:69 author-feedback-form.php:74
msgid "Please complete all fields."
msgstr "请填写所有字段。"

#: author-feedback.php:66
msgid "No feedback recieved"
msgstr "没有收到任何反馈意见"

#: author-feedback.php:121
msgid "No feedback left"
msgstr "没有反馈意见"

#: author-toolbox.php:36 comments.php:41 templates/account-mymembership.php:35
#: templates/form-memberships.php:461 templates/tpl-page-account.php:20
#: templates/tpl-page-sellspace.php:120 _coupon/comments.php:17
#: _dating/comments.php:18 _photography/comments.php:18
#: _software/comments.php:18 framework/new_class/ppt_1_functions.php:19
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1640
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: author-toolbox.php:39
msgid "Listing Payment"
msgstr "上市付款"

#: author-toolbox.php:44
msgid "Sub Total"
msgstr "小计"

#: author-toolbox.php:51 templates/checkout-table.php:300
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: author-toolbox.php:58 templates/add-form-main.php:178
#: templates/checkout-table.php:37 templates/checkout-table.php:324
#: templates/form-memberships.php:492 templates/tpl-page-sellspace.php:142
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:691
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:133
#: widgets/widget-add-renew.php:80
msgid "Total"
msgstr "总"

#: author-toolbox.php:127
msgid "awaiting payment"
msgstr "等待付款"

#: author-toolbox.php:129
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: author-toolbox.php:131
msgid "pending approval"
msgstr "待批准"

#: author-toolbox.php:133
msgid "Live"
msgstr "生活"

#: author-toolbox.php:143 author-toolbox.php:145 author-toolbox.php:164
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: author-toolbox.php:148 author-toolbox.php:150 author-toolbox.php:176
#: templates/add-form-media.php:103 _micro/micro-form-addons.php:67
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: author-toolbox.php:170
msgid "Relist Now"
msgstr "现在重新开始"

#: author-toolbox.php:172
msgid "Relist for"
msgstr "重申"

#: author-toolbox.php:188
msgid "Choose payment method"
msgstr "选择付款方式"

#: author-toolbox.php:192
msgid "Total due:"
msgstr "到期总额："

#: author-toolbox.php:215
msgid "No upgrades available."
msgstr "没有升级可用。"

#: author.php:208 templates/tpl-page-account.php:295
#: _auction/functions.php:2784 _micro/widgets/widget-seller.php:56
msgid "Joined"
msgstr "加盟"

#: author.php:241
msgid "Feedback Left, Thank You."
msgstr "反馈左，谢谢。"

#: author.php:247 _dating/widgets/widget-content.php:54
#: _dating/widgets/widget-content.php:65
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: author.php:265
msgid "Feedback Received"
msgstr "已收到反馈"

#: author.php:268
msgid "Feedback Left"
msgstr "反馈左"

#: author.php:285 framework/elementor/blocks/footer-1.php:46
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:33
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:34
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:33
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:37
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:48
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:33
#: framework/elementor/design/header-top1.php:33
#: framework/elementor/design/header.php:45
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:46
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:41
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:66
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:31
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: author.php:291 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3089
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3090
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3091
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1685
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:35
msgid "Message Sent"
msgstr "消息已发送"

#: author.php:292
msgid ""
"Your message has been sent to the listing owner. You should hear back from "
"the listing onwer ASAP."
msgstr "您的邮件已发送给商家信息所有者。您应该尽快从列表中回复。"

#: author.php:309 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2990
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3028
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3075
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: author.php:309 author.php:315
msgid "required"
msgstr "需要"

#: author.php:315 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2995
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3034
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3076
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮件"

#: author.php:321 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3000
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3040
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3077
msgid "Your Phone"
msgstr "您的手机"

#: author.php:327 templates/account-cashout.php:50
#: templates/account-messages.php:67 templates/tpl-page-account.php:23
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:22
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1643 _dating/widgets/widget-photo.php:40
#: _directory/widgets/widget-contactform.php:55
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:76
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:52
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:60
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: author.php:338 comments.php:86 templates/add-form-main.php:116
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:85
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:63
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:73
#, php-format
msgid "Agree to <a href=\"%s\">terms &amp; conditions.</a>"
msgstr "同意<a href=\" %s \">条款＆amp;条件。</A>"

#: author.php:341 templates/account-messages.php:76
#: templates-jobs/tpl-apply.php:287
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2945
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3058
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3080
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3129
#: _dating/widgets/widget-content.php:47
#: _directory/widgets/widget-contactform.php:66
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:87
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:66
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:70
msgid "Send Message"
msgstr "发信息"

#: author.php:353 comments.php:98 templates/account-details.php:402
#: templates/account-messages.php:120 templates/add-form-main.php:476
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:101
msgid "Please agree to the website terms and conditions."
msgstr "请同意网站条款和条件。"

#: author.php:379 author.php:386 author.php:395 author.php:404
#: templates/cart-checkout.php:155
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1384
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1391
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1458
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1459
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1599
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1606
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1878
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1884
#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1890
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:47
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3146
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3170
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3186
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:118
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:125
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:134
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:150
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:89
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:96
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:105
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:113
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:96
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:103
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:112
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:120
msgid "Please complete all required fields."
msgstr "请填写所有必填字段。"

#: comments.php:14
msgid "Only members can leave comments."
msgstr ""

#: comments.php:15 templates/cart-checkout.php:66
#: framework/elementor/_header/header-top1.php:61
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:33
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: comments.php:15
msgid "Register!"
msgstr ""

#: comments.php:52 templates/account-details.php:86 _coupon/comments.php:28
#: _dating/comments.php:29 _directory/content-listing.php:77
#: _photography/comments.php:29 _software/comments.php:29
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:23
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: comments.php:72 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3010
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3053
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3079
msgid "What is the sum of:"
msgstr "总和是："

#: comments.php:107
msgid "Post Comment"
msgstr ""

#: content-feedback.php:62
msgid "Excellent"
msgstr "优秀"

#: content-feedback.php:64 _auction/functions.php:2771
msgid "Good"
msgstr "好"

#: content-feedback.php:66 _dating/functions.php:719 _dating/functions.php:1338
#: _dating/functions.php:1646
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: content-feedback.php:68
msgid "Bad"
msgstr "坏"

#: content-member.php:22 _classifieds/widgets/widget-sellerrep.php:41
msgid "items"
msgstr "项目"

#: content-member.php:28 widgets/widget-single-seller.php:40
#: widgets/widget-single-sellerbox.php:52 _auction/widgets/widget-seller.php:40
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:39
msgid "Member since"
msgstr "会员以来"

#: content-post.php:32 search-top.php:526 templates/tpl-page-top.php:43
#: widgets/widget-single-images.php:27 _auction/content-listing-top10.php:23
#: _auction/content-listing.php:23 _classifieds/content-listing-top10.php:25
#: _classifieds/content-listing.php:25 _compare/content-listing-top10.php:29
#: _compare/content-listing.php:29 _coupon/content-listing-oldone.php:49
#: _coupon/content-listing.php:56 _coupon/functions.php:750
#: _dating/content-listing-top10.php:27 _dating/content-listing.php:32
#: _directory/content-listing.php:35 _micro/content-listing-top10.php:27
#: _micro/content-listing.php:27 _micro/functions.php:562
#: _realestate/content-listing.php:30 _realestate/functions.php:638
#: _shop/content-listing.php:30 _shop/functions.php:309
#: _video/content-listing.php:33 _video/functions.php:748
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:899
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: page-forgottenpassword.php:30
msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: page-forgottenpassword.php:31
msgid ""
"Enter your account username or email below and we will send you a new "
"password."
msgstr "在下面输入您的帐户用户名或电子邮件，我们将向您发送新密码。"

#: page-forgottenpassword.php:36
msgid "Username/Email"
msgstr "用户名/电子邮件"

#: page-forgottenpassword.php:42 templates/cart-checkout.php:53
#: templates/cart-checkout.php:94 templates-classifieds/tpl-offerspage.php:258
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: page-login.php:50
msgid "You are already logged in!"
msgstr "您已经登录！"

#: page-login.php:52 framework/new_class/ppt_1_functions.php:70
#: _software/widgets/widget-sidebar-links.php:31
#: framework/elementor/blocks/footer-1.php:43
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:27
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:127
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:28
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:126
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:27
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:119
#: framework/elementor/blocks/header-2.php:44
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:31
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:42
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:27
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:124
#: framework/elementor/design/header-logo1.php:31
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:103
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:97
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:42
#: framework/elementor/design/header-nav4.php:34
#: framework/elementor/design/header-top1.php:27
#: framework/elementor/design/header-top2.php:36
#: framework/elementor/design/header-top3.php:66
#: framework/elementor/design/header.php:39
#: framework/elementor/design/header.php:113
#: framework/elementor/design/header.php:217
#: framework/elementor/design/header.php:283
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:43
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:38
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:63
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:28
#: framework/elementor/_header/header-bread2.php:27
#: framework/elementor/_header/header-logo10.php:67
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:105
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:43
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:48
#: framework/elementor/_header/header-nav4.php:34
#: framework/elementor/_header/header-top1.php:74
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:42
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: page-reset.php:39
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: page-reset.php:44
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: page-reset.php:52
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: payment-error.php:22
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "付款已取消"

#: payment-error.php:24
msgid "Sorry but there was an error during checkout."
msgstr "抱歉，结账时出错。"

#: payment-error.php:25
msgid "No money has been taken from your account."
msgstr "没有从您的帐户中扣款。"

#: payment-thankyou.php:25
msgid "Order Complete"
msgstr "订单完成"

#: payment-thankyou.php:27
msgid "Thank you, you order has been recieved and is being processed."
msgstr "谢谢，您的订单已经收到并正在处理中。"

#: payment-thankyou.php:28
msgid "One of our team members will be in contact shortly."
msgstr "我们的团队成员之一将很快联系。"

#: payment-thankyou.php:35 templates/account-orders.php:54
#: templates/account-orders.php:175
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: payment-thankyou.php:39
msgid "Order Date"
msgstr "订购日期"

#: payment-thankyou.php:44
msgid "Order Total"
msgstr "合计订单"

#: payment-thankyou.php:48
msgid "Order Info"
msgstr "订单信息"

#: payment-thankyou.php:51
msgid "Order Email"
msgstr "订购邮件"

#: payment-thankyou.php:56
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: payment-thankyou.php:62
msgid "User Account"
msgstr "用户帐号"

#: payment-thankyou.php:89
msgid "Return to listing"
msgstr "返回列表"

#: payment-thankyou.php:91
msgid "Return to my account"
msgstr "返回我的帐户"

#: payment-thankyou.php:96
msgid "View Invoice"
msgstr "查看发票"

#: search-noresults.php:19
msgid "No Results Found."
msgstr "未找到结果。"

#: search-noresults.php:20
msgid "Try broadening your search to find more results."
msgstr "尝试扩大搜索范围以查找更多结果。"

#: search-noresults.php:22
msgid "Start new search"
msgstr "开始新的搜索"

#: search-top.php:89
msgid "Results For"
msgstr ""

#: search-top.php:93
msgid "Results In Category"
msgstr ""

#: search-top.php:95
msgid "Results Found"
msgstr ""

#: search-top.php:117 _dating/functions.php:526 _dating/functions.php:1195
#: _dating/functions.php:1242 _dating/functions.php:1522
#: _dating/functions.php:1559
msgid "Male"
msgstr "男"

#: search-top.php:118 _dating/functions.php:527 _dating/functions.php:1196
#: _dating/functions.php:1243 _dating/functions.php:1523
#: _dating/functions.php:1560
msgid "Female"
msgstr "女"

#: search-top.php:119 _dating/functions.php:528 _dating/functions.php:1197
#: _dating/functions.php:1244 _dating/functions.php:1524
#: _dating/functions.php:1561
msgid "Couple"
msgstr "一对"

#: search-top.php:121 _dating/functions.php:530 _dating/functions.php:1199
#: _dating/functions.php:1246 _dating/functions.php:1526
#: _dating/functions.php:1563
msgid "Trans Man"
msgstr ""

#: search-top.php:122 _dating/functions.php:531 _dating/functions.php:1200
#: _dating/functions.php:1247 _dating/functions.php:1527
#: _dating/functions.php:1564
msgid "Trans Woman"
msgstr ""

#: search-top.php:123 _dating/functions.php:532 _dating/functions.php:1201
#: _dating/functions.php:1248 _dating/functions.php:1528
#: _dating/functions.php:1565
msgid "Transsexual"
msgstr ""

#: search-top.php:124 _dating/functions.php:533 _dating/functions.php:1202
#: _dating/functions.php:1249 _dating/functions.php:1529
#: _dating/functions.php:1566
msgid "Non-binary"
msgstr ""

#: search-top.php:126 _dating/functions.php:535 _dating/functions.php:1204
#: _dating/functions.php:1251 _dating/functions.php:1531
#: _dating/functions.php:1568
msgid "Straight"
msgstr ""

#: search-top.php:127 _dating/functions.php:536 _dating/functions.php:1205
#: _dating/functions.php:1252 _dating/functions.php:1532
#: _dating/functions.php:1569
msgid "Gay"
msgstr ""

#: search-top.php:128 _dating/functions.php:537 _dating/functions.php:1206
#: _dating/functions.php:1253 _dating/functions.php:1533
#: _dating/functions.php:1570
msgid "Lesbian"
msgstr ""

#: search-top.php:129 _dating/functions.php:538 _dating/functions.php:1207
#: _dating/functions.php:1254 _dating/functions.php:1534
#: _dating/functions.php:1571
msgid "Bisexual"
msgstr ""

#: search-top.php:149 search-top.php:152
msgid "All Users"
msgstr ""

#: search-top.php:190 widgets/widget-search.php:51
msgid "Enter keyword..."
msgstr ""

#: search-top.php:197
msgid "Age:"
msgstr ""

#: search-top.php:266
msgid "Price:"
msgstr ""

#: search-top.php:345 search-top.php:347
msgid "Near Me"
msgstr ""

#: search-top.php:356
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: search-top.php:356 search-top.php:379 search-top.php:380
#: templates/add-form-details.php:37 _micro/micro-form-addons.php:50
#: _micro/micro-form-addons.php:81
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: search-top.php:362
msgid "Age (High-Low)"
msgstr ""

#: search-top.php:363
msgid "Age (Low-High)"
msgstr ""

#: search-top.php:367 search-top.php:368 templates/checkout-table.php:31
#: _auction/functions.php:1480 _classifieds/functions.php:221
#: _classifieds/functions.php:579 _jobs/functions.php:425
#: _jobs/functions.php:920 _micro/functions.php:700
#: _micro/micro-form-addons.php:59 _micro/micro-form-addons.php:90
#: _shop/functions.php:269 _software/comments.php:51
#: _software/functions.php:536 _software/functions.php:745
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:304
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: search-top.php:367 _auction/functions.php:2755
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: search-top.php:368
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: search-top.php:371 search-top.php:372
msgid "Auction Ending"
msgstr "拍卖结束"

#: search-top.php:371 search-top.php:383
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: search-top.php:372 search-top.php:384
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: search-top.php:374
msgid "Times Used"
msgstr "使用的时间"

#: search-top.php:375 templates/form-memberships.php:476
#: templates/tpl-page-sellspace.php:135 _coupon/functions.php:1365
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: search-top.php:377 widgets/widget-listings.php:30
msgid "Featured Listings"
msgstr "精选房源"

#: search-top.php:377
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: search-top.php:383 search-top.php:384 search-top.php:1063
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: search-top.php:385 search-top.php:386 search-top.php:1073
#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:52
msgid "Popularity"
msgstr "声望"

#: search-top.php:385
msgid "Most"
msgstr "最"

#: search-top.php:386
msgid "Least"
msgstr "最小"

#: search-top.php:428
msgid "Showing results within %a %c from %b"
msgstr "在%b显示%a %c内的结果"

#: search-top.php:440
msgid "Decrease to %a %b"
msgstr "减少%a %b"

#: search-top.php:444
msgid "Increase to %a %b"
msgstr "增加到%a %b"

#: search-top.php:465
msgid "Only Show"
msgstr ""

#: search-top.php:472
msgid "Online Now"
msgstr ""

#: search-top.php:479
msgid "Coupon Codes"
msgstr ""

#: search-top.php:485 _coupon/search-taxonomy.php:41
#: _coupon/search-taxonomy.php:76
#: _classifieds/widgets/widget-account-boxes.php:54
msgid "Offers"
msgstr "商情"

#: search-top.php:491
msgid "Printable Coupons"
msgstr ""

#: search-top.php:497
msgid "Used Today"
msgstr ""

#: search-top.php:505 templates/tpl-page-account.php:146
#: framework/elementor/design/header-nav4.php:45
#: framework/elementor/_header/header-nav4.php:45
msgid "My Favorites"
msgstr "我最喜爱的"

#: search-top.php:514
msgid "Verified Users"
msgstr ""

#: search-top.php:521
msgid "Power Sellers"
msgstr ""

#: search-top.php:533
msgid "Refunds Accepted"
msgstr ""

#: search-top.php:538
msgid "Sold Items"
msgstr ""

#: search-top.php:543 _auction/functions.php:675 _auction/functions.php:1253
#: _classifieds/functions.php:606
msgid "Pickup Only"
msgstr "仅提货"

#: search-top.php:548 framework/elementor/_carousel/carousel3.php:37
msgid "New Items"
msgstr "新东西"

#: search-top.php:555 _video/template/content-listingxx.php:32
msgid "Video Series"
msgstr "视频系列"

#: search-top.php:560 _video/functions.php:790
msgid "All Levels"
msgstr "所有级别"

#: search-top.php:561
msgid "Beginner Videos"
msgstr ""

#: search-top.php:562
msgid "Intermediate Videos"
msgstr ""

#: search-top.php:563
msgid "Advanced Videos"
msgstr ""

#: search-top.php:574
msgid "Full-time Jobs"
msgstr ""

#: search-top.php:579
msgid "Part-time Jobs"
msgstr ""

#: search-top.php:584
msgid "Contract Jobs"
msgstr ""

#: search-top.php:589 _jobs/functions.php:656 _jobs/functions.php:773
#: _jobs/functions.php:915
msgid "Internship"
msgstr "实习"

#: search-top.php:594
msgid "Temporary Jobs"
msgstr ""

#: search-top.php:601
msgid "Sold Jobs"
msgstr ""

#: search-top.php:608
msgid "With Phone Number"
msgstr ""

#: search-top.php:615
msgid "Has Bids"
msgstr ""

#: search-top.php:622
msgid "On Sale"
msgstr ""

#: search-top.php:629 _classifieds/functions.php:422
#: _classifieds/functions.php:590 _realestate/functions.php:376
#: _realestate/functions.php:681
msgid "For Sale"
msgstr "出售"

#: search-top.php:634 _realestate/functions.php:376
#: _realestate/functions.php:681
msgid "For Rent"
msgstr "出租"

#: search-top.php:638 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Detached"
msgstr "超脱"

#: search-top.php:639 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Semi-Detached"
msgstr "双拼"

#: search-top.php:640 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Terraced"
msgstr "梯"

#: search-top.php:641 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Bungalow"
msgstr "平房"

#: search-top.php:642 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Land"
msgstr "土地"

#: search-top.php:643 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: search-top.php:644 _realestate/functions.php:358
#: _realestate/functions.php:597 _realestate/functions.php:666
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: search-top.php:657 search-top.php:674 search-top.php:922 search-top.php:1010
#: search-top.php:1041 search-top.php:1065 search-top.php:1075
#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:176
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: search-top.php:658
msgid "Bedroom/ Studio"
msgstr ""

#: search-top.php:659 search-top.php:660 search-top.php:661 search-top.php:662
#: search-top.php:663 search-top.php:664 search-top.php:665 search-top.php:666
#: search-top.php:667 _realestate/functions.php:692
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: search-top.php:675
msgid "Bathroom"
msgstr ""

#: search-top.php:676 search-top.php:677 search-top.php:678 search-top.php:679
#: search-top.php:680 search-top.php:681 search-top.php:682 search-top.php:683
#: search-top.php:684 _realestate/functions.php:700
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: search-top.php:700
msgid "More Filters"
msgstr ""

#: search-top.php:797 framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
msgid "Years"
msgstr "年份"

#: search-top.php:800
msgid "years"
msgstr ""

#: search-top.php:803 framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
msgid "Months"
msgstr "月"

#: search-top.php:806 framework/new_class/ppt_13_user.php:244
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:668
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:703
msgid "months"
msgstr "个月"

#: search-top.php:809 single-deal_type.php:439
#: templates/add-form-packages.php:147 templates/extra-signup.php:107
#: templates/form-memberships.php:223 templates-auction/tpl-bids.php:622
#: templates-auction/tpl-bids.php:635 _auction/functions.php:344
#: _auction/functions.php:1153 _auction/functions.php:1154
#: _auction/functions.php:1155 _auction/functions.php:1156
#: _auction/functions.php:1157 _auction/functions.php:1158
#: _coupon/content-deal.php:67 framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
#: _auction/widgets/widget-timer.php:19
msgid "Days"
msgstr "天"

#: search-top.php:812 templates/tpl-page-sellspace.php:64
#: templates/tpl-page-sellspace.php:96
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:286
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:522
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:729
#: widgets/widget-single-content.php:44 widgets/widget-single-title-2.php:59
#: widgets/widget-single-title.php:56 _micro/content-listing-top10.php:40
#: _micro/content-listing.php:40 _micro/content-listing.php:60
#: _micro/functions.php:711 framework/new_class/ppt_13_user.php:238
#: framework/new_class/ppt_13_user.php:244
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:664
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:700
#: _micro/widgets/widget-buybox.php:43
#: _realestate/widgets/widget-infobar.php:26
msgid "days"
msgstr "天"

#: search-top.php:815 templates/form-memberships.php:211
#: _jobs/functions.php:672 _jobs/functions.php:939
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:69
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: search-top.php:818 framework/new_class/ppt_1_functions.php:702
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: search-top.php:862
msgid "Hide Filters"
msgstr ""

#: search-top.php:920
msgid "Category Filter"
msgstr ""

#: search-top.php:955
msgid "Amenitites"
msgstr ""

#: search-top.php:955
msgid "Features"
msgstr ""

#: search-top.php:978
msgid "Delivery Within;"
msgstr ""

#: search-top.php:981
msgid "24/48 Hours"
msgstr ""

#: search-top.php:987
msgid "7 Days"
msgstr ""

#: search-top.php:990
msgid "14 Days"
msgstr ""

#: search-top.php:993
msgid "1 Month"
msgstr ""

#: search-top.php:1008
msgid "Location Filter"
msgstr ""

#: search-top.php:1039 _coupon/search-taxonomy.php:70
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: search-top.php:1063
msgid "Profile Added"
msgstr ""

#: search-top.php:1066 _software/tpl-page-advancedsearch.php:177
msgid "Last Hour"
msgstr "上一个小时"

#: search-top.php:1067 _software/tpl-page-advancedsearch.php:178
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: search-top.php:1068 _software/tpl-page-advancedsearch.php:179
msgid "This Week"
msgstr "本星期"

#: search-top.php:1069 _software/tpl-page-advancedsearch.php:180
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: search-top.php:1076
msgid "< 10 Views"
msgstr ""

#: search-top.php:1077
msgid "> 10 Views"
msgstr ""

#: search-top.php:1078
msgid "> 100 Views"
msgstr ""

#: search-top.php:1079
msgid "> 1000 Views"
msgstr ""

#: search-top.php:1083 _directory/widgets/widget-rating.php:65
#: _directory/widgets/widget-rating.php:73
#: _photography/widgets/widget-rating.php:71
msgid "User Rating"
msgstr "用户评分"

#: single-deal_type.php:364 single-deal_type.php:376
msgid "You save"
msgstr "您保存"

#: single-deal_type.php:365
msgid "List Price"
msgstr "价格表"

#: single-deal_type.php:379
msgid "Expires In"
msgstr "过期日期在"

#: single-deal_type.php:382
msgid "This deal has ended."
msgstr "这笔交易已经结束。"

#: single-deal_type.php:441 templates-auction/tpl-bids.php:624
#: templates-auction/tpl-bids.php:637 _auction/functions.php:346
#: _coupon/content-deal.php:69 _jobs/functions.php:828
#: _auction/widgets/widget-timer.php:21
msgid "Hrs"
msgstr "小时"

#: single-deal_type.php:443 templates-auction/tpl-bids.php:626
#: templates-auction/tpl-bids.php:639 _auction/functions.php:348
#: _coupon/content-deal.php:71 _auction/widgets/widget-timer.php:23
msgid "Mins"
msgstr "分钟"

#: single-deal_type.php:445 templates-auction/tpl-bids.php:628
#: templates-auction/tpl-bids.php:641 _auction/functions.php:350
#: _coupon/content-deal.php:73 _auction/widgets/widget-timer.php:25
msgid "Secs"
msgstr "秒"

#: single-deal_type.php:457
msgid "Visit Deal Website"
msgstr "访问交易网站"

#: single-listing_type.php:94 _jobs/single-listing.php:27
msgid "Show Description"
msgstr ""

#: _invoice.php:179
msgid "INVOICE"
msgstr "发票"

#: _invoice.php:199
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: _invoice.php:205
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: _invoice.php:259
msgid "Print Invoice"
msgstr "打印发票"

#: framework/_config.php:150
msgid "Elementor"
msgstr "Elementor"

#: framework/_config.php:156
msgid "Text Editor/ Language Translation"
msgstr "文本编辑器/语言翻译"

#: framework/_config.php:169
msgid "YouTube Plugin"
msgstr ""

#: framework/_config.php:186
msgid "iCodes Plugin"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX BANNER XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX BLOG XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX CALL TO ACTION XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX CAROUOSEL XX]"
msgstr ""

#: template-development-only/tpl-layout-carousel.php:119
#: framework/elementor/_carousel/carousel3.php:35
msgid "Hot Picks"
msgstr "热门精选"

#. Name of the template
msgid "[XX CATEGORY BLOCK DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX CONTENT BOX DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX CONTENT PARAGRAPHS DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX CONTENT TITLES XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX FOOTER PARTS XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX FOOTER DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX HEADER DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX HERO DESIGN XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX HOW IT WORKS XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX ICONS XX]"
msgstr ""

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:77
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:21
msgid "Big Savings"
msgstr "大储蓄"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:78
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:22
msgid "Save upto 70%"
msgstr "节省高达70％"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:81
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:31
msgid "Add Your Items"
msgstr "添加你的物品"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:82
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:32
msgid "Sell your stuff here"
msgstr "在这里卖你的东西"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:85
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:41
msgid "Join Free"
msgstr "免费加入"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:86
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:42
msgid "Get started today!"
msgstr "立即开始吧！"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:89
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:51
msgid "24/7 Support"
msgstr "全天候支持"

#: template-development-only/tpl-layout-icons.php:90
#: framework/elementor/_cicons/cicons-1.php:52
msgid "Always here to help"
msgstr "永远在这里提供帮助"

#. Name of the template
msgid "[XX IMAGE BOXES XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX TYPOGRAPHY XX]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[XX LAYOUT DESIGN XX]"
msgstr ""

#: templates/account-cashout.php:29
msgid "You have a pending request"
msgstr "您有待处理的请求"

#: templates/account-cashout.php:30
msgid "Please wait for our admin to accept/decline your current request."
msgstr "请等待我们的管理员接受/拒绝您当前的请求。"

#: templates/account-cashout.php:39
msgid "Cashout Funds"
msgstr "Cashout Funds"

#: templates/account-cashout.php:40
msgid ""
"Please complete the form below and one of our team will contact you back "
"ASAP to arrange payment."
msgstr "请填写下面的表格，我们的团队会尽快与您联系以安排付款。"

#: templates/account-cashout.php:52 templates/account-orders.php:56
#: templates/account-orders.php:177 templates/tpl-page-account.php:24
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: templates/account-cashout.php:61
msgid "Request Cashout"
msgstr "请求提现"

#: templates/account-cashout.php:68 templates/account-deposit.php:151
msgid "Current Balance"
msgstr "当前余额"

#: templates/account-cashout.php:87
msgid "Please add some details about why you are cashing out."
msgstr "请添加一些有关您兑现的详细信息。"

#: templates/account-cashout.php:96 templates/account-cashout.php:104
msgid "Please enter a valid amount."
msgstr "请输入有效金额。"

#: templates/account-deposit.php:28 templates/account-deposit.php:128
#: templates/account-orders.php:105
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:187
msgid "Make Payment"
msgstr "付款"

#: templates/account-deposit.php:99
msgid "Deposit Funds for Tokens"
msgstr "为代币存入资金"

#: templates/account-deposit.php:122 templates/account-deposit.php:155
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:316
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:393
msgid "tokens"
msgstr "令牌"

#: templates/account-deposit.php:139
msgid "Tokens are non-refundable and expire after one year."
msgstr "代币不可退款，一年后到期。"

#: templates/account-deposit.php:141
msgid "For larger amounts"
msgstr "对于更大的数量"

#: templates/account-deposit.php:141
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/account-details.php:47
msgid "Account Verification"
msgstr "帐户验证"

#: templates/account-details.php:48
msgid "One of our team will review your account details shortly."
msgstr "我们的其中一个小组会尽快审核您的帐户详情。"

#: templates/account-details.php:49
msgid ""
"Please ensure you fill in all the fields below with as much detail as "
"possible. Thank You."
msgstr "请确保尽可能详细地填写下面的所有字段。谢谢。"

#: templates/account-details.php:57 templates/tpl-page-account.php:80
msgid "My Details"
msgstr "我的细节"

#: templates/account-details.php:116 framework/new_class/ppt_1_functions.php:20
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1642
#: framework/elementor/_contact/contact1.php:46
#: framework/elementor/_contact/contact2.php:54
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/account-details.php:124
msgid "My Description"
msgstr "我的描述"

#: templates/account-details.php:135
msgid "My Address"
msgstr "我的地址"

#: templates/account-details.php:141
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址第一行"

#: templates/account-details.php:149
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址第2行"

#: templates/account-details.php:157
msgid "My Country"
msgstr "我的国家"

#: templates/account-details.php:170
msgid "City/State"
msgstr "市，州"

#: templates/account-details.php:180
msgid "Postal/ Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: templates/account-details.php:236
msgid "My Payment Information"
msgstr "我的付款信息"

#: templates/account-details.php:241 framework/new_class/class_admin.php:2829
msgid "My Payment Preference"
msgstr "我的付款优惠"

#: templates/account-details.php:244 framework/new_class/class_admin.php:2832
msgid "PayPal"
msgstr "贝宝"

#: templates/account-details.php:246 framework/new_class/class_admin.php:2834
msgid "Stripe"
msgstr ""

#: templates/account-details.php:248 framework/new_class/class_admin.php:2836
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: templates/account-details.php:249 framework/new_class/class_admin.php:2837
msgid "In Person/On Collection"
msgstr "In Person / On Collection"

#: templates/account-details.php:253 framework/new_class/class_admin.php:2841
msgid ""
"Tell us how you would like to receive payment from members for your "
"products/services."
msgstr "告诉我们您希望如何收到会员对您的产品/服务的付款。"

#: templates/account-details.php:259 _auction/functions.php:2740
#: framework/new_class/class_admin.php:2847
msgid "PayPal Email"
msgstr "PayPal电子邮件"

#: templates/account-details.php:266 framework/new_class/class_admin.php:2854
msgid "My Bank Details"
msgstr "我的银行详情"

#: templates/account-details.php:273 framework/new_class/class_admin.php:2861
msgid "Address for collection"
msgstr "收集地址"

#: templates/account-details.php:285 framework/new_class/class_admin.php:2873
msgid ""
"Join Stripe using our connection link to recieve payment for items sold."
msgstr ""

#: templates/account-details.php:287 framework/new_class/class_admin.php:2875
msgid "Join Now"
msgstr "现在加入"

#: templates/account-details.php:362
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: templates/account-details.php:394 templates/account-password.php:47
#: templates/account-photo.php:41
#, php-format
msgid "Agree to <a href='%s'>terms &amp; conditions.</a>"
msgstr "同意<a href=' %s条款及;条件。</A>"

#: templates/account-details.php:412 templates/account-password.php:64
#: templates/account-photo.php:57 templates/add-form-main.php:130
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/account-details.php:417 templates/account-messages.php:355
#: templates/account-orders.php:220 templates/account-password.php:69
#: templates/account-photo.php:62 templates/tpl-page-account.php:72
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/account-downloads.php:22 _photography/functions.php:91
#: _software/functions.php:51
msgid "My Downloads"
msgstr "我的下载"

#: templates/account-downloads.php:108 templates/tpl-page-sellspace.php:69
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:670
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:298
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: templates/account-downloads.php:109
msgid "Date Ordered"
msgstr "订购日期"

#: templates/account-downloads.php:116 _software/single-listing.php:81
#: _software/single-listing.php:97 framework/new_class/ppt_3_media.php:437
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/account-downloads.php:143
msgid "No downloads found"
msgstr "没有找到下载"

#: templates/account-messages.php:49
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: templates/account-messages.php:51
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: templates/account-messages.php:63 templates/account-messages.php:143
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: templates/account-messages.php:72
#, php-format
msgid "Agree to <a href='%s'><u>terms &amp; conditions.</u></a>"
msgstr "同意<a href=' %s <U>术语安培;条件。</ U> </A>"

#: templates/account-messages.php:89
msgid "Please enter a valid username."
msgstr "请输入有效的用户名。"

#: templates/account-messages.php:98
msgid "Please enter a subject."
msgstr "请输入主题。"

#: templates/account-messages.php:107
msgid "Please enter a valid message."
msgstr "请输入有效消息。"

#: templates/account-messages.php:132
#: framework/elementor/_header/header-top1.php:89
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:57
msgid "My Messages"
msgstr "我的消息"

#: templates/account-messages.php:140 templates/account-orders.php:57
#: templates/account-orders.php:178 _auction/functions.php:1480
#: _classifieds/functions.php:221 _jobs/functions.php:425
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/account-messages.php:141 _micro/widgets/widget-seller.php:54
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/account-messages.php:168 _auction/functions.php:633
#: _auction/functions.php:1246 _auction/functions.php:2816
#: _classifieds/functions.php:441 _classifieds/functions.php:599
msgid "New"
msgstr "新"

#: templates/account-messages.php:168
msgid "Read"
msgstr "读"

#: templates/account-messages.php:233
msgid "Reply"
msgstr "答复"

#: templates/account-messages.php:236
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2946
msgid "Close"
msgstr "关"

#: templates/account-messages.php:252
msgid "Inbox Empty"
msgstr "收件箱空"

#: templates/account-messages.php:265
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: templates/account-messages.php:265
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除所选"

#: templates/account-messages.php:350
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: templates/account-mymembership.php:30
msgid "Current Membership"
msgstr "现任会员"

#: templates/account-mymembership.php:43 widgets/widget-add-renew.php:65
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: templates/account-mymembership.php:50 templates/tpl-page-sellspace.php:170
msgid "Time Left"
msgstr "剩下的时间"

#: templates/account-mymembership.php:60
msgid "has expired!"
msgstr "已过期！"

#: templates/account-mymembership.php:73 templates/form-memberships.php:484
msgid "Listings Included"
msgstr ""

#: templates/account-mymembership.php:80
msgid "Listings Remaining"
msgstr ""

#: templates/account-mymembership.php:107 templates/form-memberships.php:285
msgid "Send Virtual Gifts"
msgstr "发送虚拟礼物"

#: templates/account-mymembership.php:107
#: templates/account-mymembership.php:110
#: templates/account-mymembership.php:114
#: templates/account-mymembership.php:117 _auction/functions.php:656
#: _auction/functions.php:1261 _classifieds/functions.php:614
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:133
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:60
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:67
#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:180
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/account-mymembership.php:107
#: templates/account-mymembership.php:110
#: templates/account-mymembership.php:114
#: templates/account-mymembership.php:117 _auction/functions.php:656
#: _auction/functions.php:1261 _classifieds/functions.php:614
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:133
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:69
#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:183
msgid "No"
msgstr "没有"

#: templates/account-mymembership.php:110 templates/form-memberships.php:296
msgid "Send &amp; Receive Messages"
msgstr "发送＆amp;接收消息"

#: templates/account-mymembership.php:114 templates/form-memberships.php:306
msgid "Chatroom Access"
msgstr "聊天室访问"

#: templates/account-mymembership.php:117 templates/form-memberships.php:319
msgid "Featured Profile"
msgstr ""

#: templates/account-mymembership.php:125
msgid "Cancel My Membership"
msgstr "取消我的会员资格"

#: templates/account-mymembership.php:131
msgid "Are you sure? This action cannot be undone."
msgstr "你确定吗？此操作无法撤消。"

#: templates/account-mymembership.php:157
#: templates/account-mymembership.php:163
msgid "You have no active membership."
msgstr "您没有活跃的会员资格。"

#: templates/account-mymembership.php:158
#: templates/account-mymembership.php:164
msgid "View Memberships"
msgstr "查看会员资格"

#: templates/account-orders.php:45
msgid "My Payments"
msgstr "我的付款"

#: templates/account-orders.php:46
msgid "These are payments made to/from other members."
msgstr "这些是向/从其他成员支付的款项。"

#: templates/account-orders.php:55 templates/account-orders.php:176
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3383
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/account-orders.php:87 templates/account-orders.php:97
#: templates-auction/tpl-bids.php:389 framework/new_class/class_admin.php:3176
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:211
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:605
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:606
msgid "Paid"
msgstr "付费"

#: templates/account-orders.php:89 templates/account-orders.php:98
#: templates-auction/tpl-bids.php:391
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:297
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:438
#: framework/new_class/class_admin.php:3178
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:212
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:607
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:608
msgid "Refunded"
msgstr "退款"

#: templates/account-orders.php:91 templates/account-orders.php:99
#: templates-auction/tpl-bids.php:393 framework/new_class/class_admin.php:3180
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:609
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:610
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: templates/account-orders.php:96
msgid "Waiting Payment"
msgstr ""

#: templates/account-orders.php:163 templates/tpl-page-account.php:107
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: templates/account-orders.php:164
msgid "These are payments made to this website."
msgstr "这些是对本网站的付款。"

#: templates/account-orders.php:206
msgid "No orders found"
msgstr "找不到订单"

#: templates/account-password.php:20 templates/tpl-page-account.php:157
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/account-photo.php:19 templates/tpl-page-account.php:89
msgid "Display Photo"
msgstr "显示照片"

#: templates/account-photo.php:29
msgid "Delete photo"
msgstr "删除照片"

#: templates/add-form-categories.php:76 _classifieds/search-bar.php:57
#: _directory/functions.php:352 _jobs/widget-search.php:67
#: _micro/search-bar.php:129 _photography/mobile-single.php:336
#: _software/functions.php:332 _software/tpl-page-advancedsearch.php:162
#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1596
#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:94
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:479
#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:28
#: framework/elementor/blocks/hero-1.php:87
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/add-form-categories.php:117
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: templates/add-form-categories.php:124
msgid "Selected:"
msgstr "选择："

#: templates/add-form-details.php:27 templates/add-form-details.php:45
#: widgets/widget-single-content.php:106 widgets/widget-single-video.php:184
#: _micro/micro-form-addons.php:54 _micro/micro-form-addons.php:86
#: _photography/mobile-single.php:291 _photography/single-listing.php:73
#: _software/mobile-single.php:135 _dating/widgets/widget-content.php:78
#: _realestate/widgets/widget-content.php:21
#: _shop/widgets/widget-content.php:20
#: _software/widgets/widget-single-content.php:20
#: _software/widgets/widget-single-content.php:38
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/add-form-details.php:69
msgid ""
"Keywords are very important for helping users find your listing, the better "
"your keywords the more exposure your listing will receive. Seperate keywords "
"with a comma."
msgstr "关键字对于帮助用户查找您的商家信息非常重要，关键字越多，您的商家信息曝光率就越高。用逗号分隔关键字。"

#: templates/add-form-details.php:70 _photography/search-bar.php:32
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: templates/add-form-location.php:36 templates/add-form-location.php:111
#: _dating/functions.php:624 framework/new_class/ppt_extra_cart.php:19
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/add-form-location.php:53 templates/add-form-location.php:116
msgid "State/County"
msgstr "州/县"

#: templates/add-form-location.php:58 templates/add-form-location.php:121
#: _dating/functions.php:626 framework/new_class/ppt_extra_cart.php:20
msgid "City"
msgstr "市"

#: templates/add-form-location.php:63 templates/add-form-location.php:126
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: templates/add-form-location.php:68 templates/add-form-location.php:131
msgid "Route/Street"
msgstr "路线/街"

#: templates/add-form-location.php:73 templates/add-form-location.php:136
msgid "Neighborhood"
msgstr "邻里"

#: templates/add-form-location.php:79
msgid "Postal code/zipcode"
msgstr ""

#: templates/add-form-location.php:99
msgid "Enter your postal code/zipcode"
msgstr "输入您的邮政编码/邮政编码"

#: templates/add-form-location.php:100 framework/elementor/_hero/hero-31.php:55
#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:69
msgid "town, city or zipcode..."
msgstr "城镇，城市或邮编..."

#: templates/add-form-main.php:57
msgid "Saving Your Changes"
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:58
msgid "This may take a few minutes, please wait..."
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:161 widgets/widget-add-renew.php:32
msgid "Package"
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:170 widgets/widget-add-renew.php:41
msgid "Period"
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:188
msgid "View Listing"
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:488
msgid "Please upload an image."
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:508
msgid "Please enter select a category."
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:516
msgid "Please enter a bigger description."
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:522
msgid "Please completed all required fields."
msgstr ""

#: templates/add-form-main.php:724 templates/add-form-main.php:731
msgid "characters remaining"
msgstr ""

#: templates/add-form-media.php:34
msgid "Media Space"
msgstr "媒体空间"

#: templates/add-form-media.php:46
#, php-format
msgid ""
"We support image files of type JPG, JPEG and PNG files up to %s with at "
"least 800 pixels along one side."
msgstr "我们支持JPG，JPEG和PNG文件类型的图像文件，最大为%s ，一侧至少有800像素。"

#: templates/add-form-media.php:47
#, php-format
msgid ""
"FLV, MP4, MPEG, MOV and AVI videos up to %s and a minimum resolution of "
"800x640 pixels."
msgstr "FLV，MP4，MPEG，MOV和AVI视频，最高分辨率为%s ，最小分辨率为800x640像素。"

#: templates/add-form-media.php:57 templates/add-form-media.php:451
#: templates/add-form-media.php:464
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: templates/add-form-media.php:62
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:239
msgid "Upload All"
msgstr "全部上传"

#: templates/add-form-media.php:93 templates/add-form-media.php:329
msgid "Media Caption"
msgstr "媒体标题"

#: templates/add-form-media.php:191
msgid "Order Updated"
msgstr "订单已更新"

#: templates/add-form-media.php:318
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:410
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/add-form-media.php:434
msgid "Upload Space Exceeded"
msgstr ""

#: templates/add-form-packages.php:56 templates/add-form-packages.php:84
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: templates/add-form-packages.php:70 templates/add-form-packages.php:143
#: templates/extra-signup.php:102 templates/form-memberships.php:220
msgid "Year"
msgstr "年"

#: templates/add-form-packages.php:70 templates/add-form-packages.php:99
#: templates/extra-signup.php:77 templates/form-memberships.php:198
#: templates/tpl-add.php:129 widgets/widget-add-renew.php:83
msgid "FREE"
msgstr "自由"

#: templates/add-form-packages.php:84
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: templates/add-form-packages.php:84
msgid "Premium"
msgstr "额外费用"

#: templates/add-form-packages.php:127
msgid "24 Hours"
msgstr "24小时"

#: templates/add-form-packages.php:131
msgid "48 Hours"
msgstr "48小时"

#: templates/add-form-packages.php:135 templates/form-memberships.php:214
msgid "Week"
msgstr "周"

#: templates/add-form-packages.php:139 templates/extra-signup.php:97
#: templates/form-memberships.php:217
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/add-form-packages.php:179
msgid "Image Uploads"
msgstr "图片上传"

#: templates/add-form-packages.php:184
msgid "Upto %a Images"
msgstr "高达%a图像"

#: templates/add-form-packages.php:195
msgid "Upto %a Categories"
msgstr "高达%a类别"

#: templates/add-form-packages.php:200 templates/add-form-packages.php:202
msgid "Featured/Highlighted"
msgstr "精选/高亮"

#: templates/add-form-packages.php:206 templates/add-form-packages.php:208
msgid "HTML Editor"
msgstr "HTML编辑器"

#: templates/add-form-packages.php:213 templates/add-form-packages.php:215
msgid "Youtube Video Add-on"
msgstr "Youtube视频附加组件"

#: templates/add-form-packages.php:237
msgid "Select"
msgstr ""

#: templates/add-form-youtube.php:21
msgid "Youtube Video"
msgstr "Youtube视频"

#: templates/add-form-youtube.php:29
msgid ""
"Enhance your listing with a YouTube video and give your visitors something "
"extra."
msgstr "使用YouTube视频增强您的商家信息，并为访问者提供额外的服务。"

#: templates/add-form-youtube.php:30
msgid ""
"Simply enter the Youtube link into the box and we'll capture the video ID "
"for you."
msgstr "只需在框中输入Youtube链接，我们就会为您捕获视频ID。"

#: templates/add-form-youtube.php:31
msgid "Search Youtube Now"
msgstr "立即搜索Youtube"

#: templates/add-form-youtube.php:34
msgid "Youtube Video ID"
msgstr "Youtube视频ID"

#: templates/add-form-youtube.php:41
msgid "Video Preview"
msgstr "视频预览"

#: templates/cart-buybox.php:52 _software/mobile-single.php:59
#: _software/single-listing.php:65 _shop/widgets/widget-buybox.php:72
#: _shop/widgets/widget-buybox.php:216
msgid "was"
msgstr "是"

#: templates/cart-buybox.php:64 _micro/functions.php:725
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: templates/cart-buybox.php:64
msgid "in stock"
msgstr "有现货"

#: templates/cart-buybox.php:88 templates/checkout-table.php:34
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/cart-buybox.php:127 templates/cart-buybox.php:130
#: _shop/widgets/widget-buybox.php:148 _shop/widgets/widget-buybox.php:151
msgid "Download Now"
msgstr "现在下载"

#: templates/cart-buybox.php:137 templates/cart-buybox.php:146
#: _photography/mobile-single.php:259 _software/mobile-single.php:80
#: _software/single-listing.php:108 _photography/widgets/cart-buybox.php:431
#: _shop/widgets/widget-buybox.php:41 _shop/widgets/widget-buybox.php:48
#: _shop/widgets/widget-buybox.php:158 _shop/widgets/widget-buybox.php:165
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: templates/cart-checkout.php:22
msgid "Saving Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/cart-checkout.php:23
msgid "This may take a few minutes so please wait..."
msgstr "这可能需要几分钟，所以请稍候......"

#: templates/cart-checkout.php:35
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: templates/cart-checkout.php:41 templates/tpl-page-account.php:272
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: templates/cart-checkout.php:49
msgid "New Customer"
msgstr "新客户"

#: templates/cart-checkout.php:50
msgid ""
"A free account will be created for you during checkout so you can login "
"anytime and manage your order."
msgstr "结账时将为您创建一个免费帐户，以便您随时登录并管理您的订单。"

#: templates/cart-checkout.php:62
msgid "Existing Customer"
msgstr "现有客户"

#: templates/cart-checkout.php:63
msgid "If you have an account with us, please log in."
msgstr "如果您有我们的帐户，请登录。"

#: templates/cart-checkout.php:83
msgid "Delivery Details"
msgstr "交货细节"

#: templates/cart-checkout.php:104 templates/tpl-add.php:114
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:39
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: templates/cart-coupons.php:42 templates/cart-coupons.php:74
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:649
msgid "Apply Coupon"
msgstr "申请优惠券"

#: templates/cart-coupons.php:68 _coupon/functions.php:1335
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠券代码"

#: templates/cart-coupons.php:72
msgid "You can only use one discount code at a time."
msgstr "您一次只能使用一个折扣代码。"

#: templates/cart-userfields.php:198
msgid "Order Notes."
msgstr "订单备注。"

#: templates/cart-userfields.php:201
msgid "Notes about your order, e.g. special notes for delivery."
msgstr "关于您的订单的注意事项，例如特殊的交货单。"

#: templates/cart-userfields.php:221
msgid "Shipping Methods"
msgstr "送货方式"

#: templates/checkout-table.php:28 framework/new_class/ppt_1_functions.php:80
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:143
#: framework/elementor/blocks/header-2.php:52
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:85
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:156
#: framework/elementor/design/header-logo1.php:39
#: framework/elementor/design/header.php:121
msgid "My Basket"
msgstr "我的篮子"

#: templates/checkout-table.php:69 _software/widgets/widget-single-list.php:31
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: templates/checkout-table.php:120 _shop/widgets/widget-buybox.php:97
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: templates/checkout-table.php:140
msgid "QTY"
msgstr "QTY"

#: templates/checkout-table.php:151 templates/checkout-table.php:170
#: templates/checkout-table.php:220 templates/checkout-table.php:340
#: templates/tpl-page-account.php:334
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:82
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:126
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:312
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: templates/checkout-table.php:186
msgid "Remove Item"
msgstr "除去项目"

#: templates/checkout-table.php:205
msgid "SubTotal"
msgstr "小计"

#: templates/checkout-table.php:249
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: templates/checkout-table.php:265 _auction/widgets/widget-buybox.php:128
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:56
msgid "Shipping"
msgstr "运输"

#: templates/checkout-table.php:271 _software/single-listing.php:55
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:700
msgid "Free"
msgstr "自由"

#: templates/checkout-table.php:285
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: templates/extra-signup.php:175 templates/form-memberships.php:387
#: templates/tpl-add.php:99 templates-photography/tpl-shop-tokens.php:32
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:96
msgid "Select Package"
msgstr "选择包"

#: templates/form-memberships.php:124
msgid "Upgrade Membership"
msgstr "升级会员资格"

#: templates/form-memberships.php:267 templates/form-memberships.php:342
msgid "tokens now"
msgstr "令牌现在"

#: templates/form-memberships.php:267 templates/form-memberships.php:341
#: templates/form-memberships.php:342
msgid "plus"
msgstr "加"

#: templates/form-memberships.php:270 templates/form-memberships.php:343
msgid "more daily"
msgstr "每天更多"

#: templates/form-memberships.php:330
msgid "Image &amp; Video Uploads"
msgstr ""

#: templates/form-memberships.php:451 templates/tpl-page-sellspace.php:110
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:116
msgid ""
"All transactions are secure and encrypted. Credit card information is never "
"stored."
msgstr "所有交易都是安全和加密的。永远不会存储信用卡信息。"

#: templates/form-memberships.php:455 templates/tpl-page-sellspace.php:114
#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:120
msgid "By clicking \"Pay Now\" you agree to our"
msgstr "点击“立即付款”即表示您同意我们的意见"

#: templates/form-memberships.php:469 templates/tpl-page-sellspace.php:128
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: templates/homepage-default.php:54
msgid "Top Female Members"
msgstr ""

#: templates/homepage-default.php:58
msgid "Top Male Members"
msgstr ""

#: templates/homepage-default.php:65
#: framework/elementor/_carousel/carousel3.php:39
msgid "Featured Items"
msgstr "特色商品"

#: templates/homepage-default.php:68 templates/homepage-default.php:79
#: _auction/homexx.php:66 _compare/home.php:41 _photography/mobile-home.php:84
#: _software/mobile-home.php:89 _software/widgets/widget-home-recent.php:17
msgid "Recently Added"
msgstr "最近添加的"

#: templates/homepage-default.php:84 widgets/widget-categories.php:29
#: _auction/homexx.php:51
msgid "Popular Categories"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:72 widgets/widget-button.php:37
#: framework/elementor/_hero/hero-32.php:218
msgid "Add Business"
msgstr "添加业务"

#: templates/page-top-text.php:73 widgets/widget-button.php:39
msgid "Add Coupon"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:74 widgets/widget-button.php:40
#: widgets/widget-button.php:49
msgid "Add Profile"
msgstr "添加个人资料"

#: templates/page-top-text.php:76 widgets/widget-button.php:42
msgid "Add Job"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:77 widgets/widget-button.php:43
msgid "Add Classified"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:80 widgets/widget-button.php:55
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:107
#: framework/elementor/design/header-nav3.php:14
#: framework/elementor/design/header-nav4.php:17
#: framework/elementor/design/header-nav6.php:72
#: framework/elementor/design/header.php:289
#: framework/elementor/_header/header-nav4.php:17
#: framework/elementor/_header/header-nav6.php:72
msgid "Add Listing"
msgstr "添加清单"

#: templates/page-top-text.php:84 widgets/widget-add-renew.php:24
#: _directory/widgets/widget-call.php:31 _directory/widgets/widget-call.php:39
#: framework/elementor/design/header-top3.php:88
#: framework/elementor/_cta/cta-1.php:33
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:23
#: framework/elementor/_hero/hero-11.php:212
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/page-top-text.php:90 framework/elementor/blocks/footer-1.php:45
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:32
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:33
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:32
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:36
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:47
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:32
#: framework/elementor/design/header-top1.php:32
#: framework/elementor/design/header.php:44
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:45
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:40
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:65
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:30
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: templates/page-top-text.php:93
msgid "Top 10"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:96 templates/tpl-page-account.php:193
#: _software/widgets/widget-sidebar-left-categories.php:42
msgid "Advertising"
msgstr "广告"

#: templates/page-top-text.php:99
msgid "User Feedback"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:102 _software/widgets/widget-sidebar-blog.php:16
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: templates/page-top-text.php:130
msgid ""
"It's quick and easy! Select a package and enter your details to get started!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:134
msgid ""
"Fill in the form below and one of our friendly support staff will contact "
"you back ASAP regarding your question or query."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:137
msgid ""
"It's quick and easy to get started! Learn how our website works in less than "
"2 minutes!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:140
msgid ""
"Below are some of our most popular listings, see for yourself what all the "
"hype is about!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:143
msgid ""
"Upload your own banners and add them to our website using our new "
"advertising system!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:146
msgid ""
"Below you'll find some of our recent client feedback provided to us by our "
"customers."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:149
msgid ""
"Keep updated with our latest company news and updates from our blog posts "
"below."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:152
msgid "Earn money online with our cash-back system today!"
msgstr "立即通过我们的现金返还系统在线赚钱！"

#: templates/page-top-text.php:155
msgid ""
"We've compiled some of our most common question and answers for you below."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:158
msgid ""
"Subscribe to one of our membership packages below and full access to our "
"website!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:179
msgid ""
"Increase your listing exporsure, traffic and website visitors with our "
"premium listing packages."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:183
msgid "Please allow up-to 48 hours for a responce - thank you!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:186
msgid ""
"If you have any problems or questions, please don't hesitate to get in touch "
"with our team using the contact page."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:190
msgid "Create your own listing today and add it to our website!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:193
msgid ""
"Select your desired package from the list below, contact us for any help or "
"special requirments."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:196
msgid ""
"Contact us today and let us know your feedback to be added to our website."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:199
msgid ""
"Don't forget to subscribe to our newsletter to stay updated and get "
"notifications to your inbox!"
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:202
msgid ""
"Create your free account on our website today and earn money with our cash-"
"back system."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:205
msgid ""
"If you can't find what your looking for, contact us today so we can help you "
"further."
msgstr ""

#: templates/page-top-text.php:208
msgid ""
"If you have any questions or queries, please use our contact page to get in "
"touch!"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - ADD LISTING]"
msgstr ""

#: templates/tpl-add.php:106
msgid "Enter Details"
msgstr "输入细节"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - PAYMENT CALLBACK]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - LOGIN]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - ABOUT US]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - MY ACCOUNT]"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-account.php:21
msgid "User ID"
msgstr "用户身份"

#: templates/tpl-page-account.php:45
msgid "Request Sent. Thank You."
msgstr "请求已发送。谢谢。"

#: templates/tpl-page-account.php:73
msgid "This is the overview page of your account area."
msgstr "这是您帐户区域的概述页面。"

#: templates/tpl-page-account.php:81
msgid "This is where you can edit your profile details."
msgstr "您可以在此处编辑个人资料详细信息。"

#: templates/tpl-page-account.php:90
msgid "Here you can change your account display photo."
msgstr "您可以在此处更改帐户显示照片。"

#: templates/tpl-page-account.php:99
msgid "Here you can view and send messages to other users."
msgstr "在这里，您可以查看并向其他用户发送消息。"

#: templates/tpl-page-account.php:108
msgid "Here you can view orders and download invoices."
msgstr "在这里，您可以查看订单和下载发票。"

#: templates/tpl-page-account.php:116
msgid "My Membership"
msgstr "我的会员资格"

#: templates/tpl-page-account.php:117
msgid "Here you can view your membership details."
msgstr "您可以在此查看会员资料。"

#: templates/tpl-page-account.php:126
msgid "Add Listings"
msgstr "添加列表"

#: templates/tpl-page-account.php:127
msgid "Here you can create a new listing on our website."
msgstr "在这里，您可以在我们的网站上创建新的列表。"

#: templates/tpl-page-account.php:136
msgid "My Listings"
msgstr "我的房源"

#: templates/tpl-page-account.php:137
msgid "Here you can view all the listings you have created."
msgstr "在这里，您可以查看您创建的所有列表。"

#: templates/tpl-page-account.php:147
msgid "Here you can view all your favorite listings."
msgstr "在这里，您可以查看所有喜欢的列表。"

#: templates/tpl-page-account.php:158
msgid "Here you can change your account password."
msgstr "您可以在此处更改帐户密码。"

#: templates/tpl-page-account.php:168
msgid "</span>"
msgstr "</跨度>"

#: templates/tpl-page-account.php:169
msgid "Here you can request to cashout some of your balance."
msgstr "在这里，您可以要求提取部分余额。"

#: templates/tpl-page-account.php:194
msgid "Here you can view our website advertising opportunities."
msgstr ""

#: templates/tpl-page-account.php:286
msgid "no membership"
msgstr "没有会员资格"

#: templates/tpl-page-account.php:327
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/tpl-page-account.php:340
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/tpl-page-account.php:353
msgid "You do not have access to this page."
msgstr "您无权访问此页面。"

#: templates/tpl-page-account.php:376
msgid "Negative Amount Balance"
msgstr "负数余额"

#: templates/tpl-page-account.php:377 framework/new_class/ppt_4_orders.php:328
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:549
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:586
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:820
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:849
#: framework/new_class/ppt_gateways.php:35
msgid "Pay Now"
msgstr "现在付款"

#: templates/tpl-page-account.php:379
#, php-format
msgid "Amount due %s. Please make payment as soon as possible."
msgstr "到期金额%s 。请尽快付款。"

#: templates/tpl-page-account.php:462
msgid "Upgrade to Power Seller today!"
msgstr "立即升级到Power Seller！"

#: templates/tpl-page-account.php:464
msgid ""
"Improved search exposure and account credibility with this one-time payment "
"of"
msgstr "通过一次性付款改善搜索风险和帐户可信度"

#: templates/tpl-page-account.php:466
#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:57
msgid "Upgrade Now"
msgstr "现在升级"

#: templates/tpl-page-account.php:510
msgid "Power Seller status enabled!"
msgstr "启用Power Seller状态！"

#. Name of the template
msgid "[BLANK PAGE - CENTERED]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[BLANK PAGE - SIDEBAR LEFT]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[BLANK PAGE - SIDEBAR RIGHT]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[BLANK PAGE]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - BLOG]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - CATEGORY LIST]"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-categories.php:86
#: framework/elementor/blocks/category1.php:99
#: framework/elementor/blocks/category1.php:115
#: framework/elementor/_ccats/ccat-3.php:84
#: framework/elementor/_ccats/ccat-4.php:76
msgid "listings"
msgstr "上市"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - CONTACT US]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - FAQ]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - HOW IT WORKS]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - MEMBERSHIPS]"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-memberships.php:27
msgid "Membership Required"
msgstr "需要会员资格"

#: templates/tpl-page-memberships.php:28
msgid ""
"You must subscribe to one of our membership packages before you can add new "
"listings."
msgstr "您必须先订阅我们的会员资格包，然后才能添加新房源。"

#: templates/tpl-page-memberships.php:37
msgid "Whoops, Access Denied!"
msgstr "哎呀，拒绝访问！"

#: templates/tpl-page-memberships.php:38
msgid "Please upgrade to a different membership package."
msgstr "请升级到其他会员资格包。"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - PRIVACY]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - ADVERTISING]"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:39
msgid "Sold Out!"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:64
msgid "for"
msgstr "对于"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:70
msgid "banner will rotate"
msgstr "横幅将旋转"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:74
msgid "Sold Out"
msgstr "卖光了"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:85
msgid "Select Space"
msgstr "选择空间"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:88 _auction/functions.php:2818
msgid "available"
msgstr "可得到"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:160
msgid "Buy more banners"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:167
msgid "Banner Size"
msgstr "横幅大小"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:168 widgets/widget-add-renew.php:72
#: widgets/widget-like.php:39 widgets/widget-like.php:62
#: _auction/content-listing-top10.php:39 _coupon/content-listing-top10.php:31
#: _directory/content-listing-top10.php:31 _photography/mobile-single.php:337
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:480
#: _realestate/widgets/widget-infobar.php:28
#: _video/template/content-listingxx.php:45
#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:30
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:169
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:208 templates-auction/tpl-bids.php:188
#: templates-auction/tpl-bids.php:384
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:316
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:440
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:581
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:291
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:331
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:432
#: framework/admin/templates/admin-19-sellspace.php:206
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:222
msgid "Select Banner"
msgstr "选择横幅"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:234
msgid "save"
msgstr "保存"

#: templates/tpl-page-sellspace.php:239
msgid "Please upload a banner size"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:246
msgid "No Advertising Purchased"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:252 templates/tpl-page-sellspace.php:258
msgid "Upload Banner"
msgstr ""

#: templates/tpl-page-sellspace.php:288
msgid "No banners found"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - TERMS &amp; CONDITIONS]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - TESTIMONIALS]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - TOP 10]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - FORGOTTEN PASSWORD]"
msgstr ""

#. Name of the template
msgid "[PAGE - REGISTER]"
msgstr ""

#: templates/widget-newsletter.php:40 templates/widget-newsletter.php:86
msgid "Invalid Email Address"
msgstr "无效的邮件地址"

#: templates/widget-newsletter.php:53
msgid "Email confirmation sent."
msgstr "发送电子邮件确认"

#: templates/widget-newsletter.php:54
msgid "Please check your email for a confirmation email."
msgstr "请查看您的电子邮件以获取确认电子邮件"

#: templates/widget-newsletter.php:55
msgid ""
"Only once you've confirmed your email will you be subscribed to our "
"newsletter."
msgstr ""

#: templates/widget-newsletter.php:62 templates/widget-newsletter.php:112
msgid "Email Address Here.."
msgstr "电邮地址在这里.."

#: templates/widget-newsletter.php:64 templates/widget-newsletter.php:114
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/widget-newsletter.php:80
msgid "Please enter your email."
msgstr "请输入您的电子邮件。"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - BID MANAGEMENT]"
msgstr ""

#: templates-auction/tpl-bids.php:69
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:71
msgid "Offer Deleted Successfully"
msgstr "优惠已成功删除"

#: templates-auction/tpl-bids.php:170
msgid "Auction Types"
msgstr "拍卖类型"

#: templates-auction/tpl-bids.php:172
msgid "I'm Buying"
msgstr "我在买"

#: templates-auction/tpl-bids.php:172 templates-auction/tpl-bids.php:173
msgid "show/hide"
msgstr "显示隐藏"

#: templates-auction/tpl-bids.php:173
msgid "I'm Selling"
msgstr "我正在卖东西"

#: templates-auction/tpl-bids.php:185
msgid "My Bidding"
msgstr "我的竞标"

#: templates-auction/tpl-bids.php:187 templates-auction/tpl-bids.php:380
#: _auction/functions.php:2822 _auction/widgets/widget-account-boxes.php:143
msgid "Won"
msgstr "韩元"

#: templates-auction/tpl-bids.php:189 templates-auction/tpl-bids.php:382
msgid "Lost"
msgstr "丢失"

#: templates-auction/tpl-bids.php:371
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:433
msgid "You bid on"
msgstr "你出价"

#: templates-auction/tpl-bids.php:373
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:435
msgid "Your item"
msgstr "你的物品"

#: templates-auction/tpl-bids.php:421
msgid "Auction complete, payment made on"
msgstr "拍卖完成，付款"

#: templates-auction/tpl-bids.php:426
msgid "Bid Recieved"
msgstr "已收到投标"

#: templates-auction/tpl-bids.php:433 templates-auction/tpl-bids.php:459
#: _auction/functions.php:1746 _auction/widgets/widget-finished.php:83
#: _auction/widgets/widget-finished.php:145
msgid "Auction Ended"
msgstr "拍卖结束"

#: templates-auction/tpl-bids.php:441
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:475
msgid "Receive Payment "
msgstr "收到付款"

#: templates-auction/tpl-bids.php:452 templates-auction/tpl-bids.php:559
msgid "Bid Placed"
msgstr "出价"

#: templates-auction/tpl-bids.php:467
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:501
msgid "Make Payment "
msgstr "付款"

#: templates-auction/tpl-bids.php:482
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:267
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:516
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:700
#: widgets/widget-single-sellerbox.php:18 _auction/functions.php:2794
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:139
msgid "Seller"
msgstr "卖家"

#: templates-auction/tpl-bids.php:484
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:518
msgid "Offer by"
msgstr "提供者"

#: templates-auction/tpl-bids.php:498
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:532 _auction/functions.php:2742
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: templates-auction/tpl-bids.php:505
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:245
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:539
msgid "Offer Amount"
msgstr "优惠金额"

#: templates-auction/tpl-bids.php:514
msgid "Current Item Price"
msgstr "当前商品价格"

#: templates-auction/tpl-bids.php:522 _auction/functions.php:2790
msgid "Shipping Price"
msgstr "运费价格"

#: templates-auction/tpl-bids.php:530
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:546
msgid "Offer Date"
msgstr "优惠日期"

#: templates-auction/tpl-bids.php:538
msgid "Hightest Bidder"
msgstr "最高的投标人"

#: templates-auction/tpl-bids.php:550
msgid "Auction Won"
msgstr "拍卖赢了"

#: templates-auction/tpl-bids.php:552 templates-auction/tpl-bids.php:570
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:604
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:626
msgid "Now what?"
msgstr "怎么办？"

#: templates-auction/tpl-bids.php:553
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:627
msgid ""
"A payment invoice (%) has ben added to your account. Please pay the seller "
"for this item as soon as possible to prevent negative feedback and delays."
msgstr "付款发票（％）已添加到您的帐户中。请尽快向卖家支付此项目，以防止出现负面反馈和延误。"

#: templates-auction/tpl-bids.php:556
msgid "Auction Lost"
msgstr "拍卖会丢失"

#: templates-auction/tpl-bids.php:560
msgid ""
"The seller has been notified and your bid has been successfully registered."
msgstr "卖家已收到通知，您的出价已成功注册。"

#: templates-auction/tpl-bids.php:566 widgets/widget-single-images.php:23
#: _auction/functions.php:1744 _auction/functions.php:1881
#: _classifieds/functions.php:554 _classifieds/functions.php:590
#: _auction/widgets/widget-finished.php:159
msgid "Item Sold"
msgstr "物品已售出"

#: templates-auction/tpl-bids.php:571
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:605
msgid ""
"The buyer has been issued with an payment invoice (%) and we will provided "
"them with the instructions you've given us (under 'my details' tab) so they "
"can make payment."
msgstr "买方已收到付款发票（％），我们将向他们提供您给我们的说明（在“我的详细信息”标签下），以便他们付款。"

#: templates-auction/tpl-bids.php:572
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:606
msgid ""
"Once you receive payment please update the payment status in your account "
"area."
msgstr "收到付款后，请更新您帐户区域的付款状态。"

#: templates-auction/tpl-bids.php:577 _auction/widgets/widget-finished.php:136
msgid "No Bidders"
msgstr "没有投标人"

#: templates-auction/tpl-bids.php:579
msgid "No Winner"
msgstr "没有赢家"

#: templates-auction/tpl-bids.php:581
msgid "Reserve Not Met"
msgstr "保留未遇到"

#: templates-auction/tpl-bids.php:588
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:644
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:661
#: templates-jobs/tpl-apply.php:368 templates-jobs/tpl-apply.php:370
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:559
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:575
#: _auction/functions.php:2746
msgid "Leave Feedback"
msgstr "留下反馈信息"

#: templates-auction/tpl-bids.php:591
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:646
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:584
msgid "Feedback left on"
msgstr "留下反馈"

#: templates-auction/tpl-bids.php:607
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:673
msgid "No offers found!"
msgstr "找不到优惠！"

#: templates-auction/tpl-bids.php:608
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:674
msgid "Make an offer to get started!"
msgstr "开始报价！"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - OFFERS PAGE]"
msgstr ""

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:172
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:210
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:486
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:88
msgid "Make Offer"
msgstr "提出要约"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:179
msgid "Wait for Responce"
msgstr "等待回应"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:196
msgid "Wait for a response"
msgstr "等待回复"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:197
msgid "Your offer has been submitted and a notification sent to the seller."
msgstr "您的优惠已提交，并已向卖家发送通知。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:199
msgid "What happens next?"
msgstr "接下来发生什么？"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:201
msgid "An email has been sent to the seller to notify them of your new offer."
msgstr "系统已向卖家发送了一封电子邮件，通知他们您的新优惠。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:202
msgid ""
"The seller has up to 30 days (usually allot quicker!) to respond and either "
"accept or decline your offer. Once a response is received you will be "
"emailed and you can view all responses via your members area."
msgstr "卖家有最多30天（通常分配更快！）回复并接受或拒绝您的报价。收到回复后，您将收到电子邮件，您可以通过您的会员区查看所有回复。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:205
msgid "Back to item page"
msgstr "返回项目页面"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:206
msgid "View all offers"
msgstr "查看所有优惠"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:211
msgid "Confirm the listing below and enter an amount to offer for this item."
msgstr "确认下面的列表并输入此项目的金额。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:216
#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:45
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:45
msgid "How does it work?"
msgstr "它是如何工作的？"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:218
msgid ""
"Make an offer for this item by entering an amount below. Your offer will be "
"sent to the seller for approval but remember, <strong>you can only make an "
"offer on this item once</strong> and your offer is final - it cannot be "
"changed. Good luck!"
msgstr ""
"请在下方输入金额来提供此商品的报价。您的优惠将发送给卖家进行审批，但请记住，<strong>您只能对此商品提出一次</ strong>"
"优惠并且您的优惠是最终的 - 它无法更改。祝好运！"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:225
msgid "Please enter a value greater than 0."
msgstr "请输入大于0的值。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:257
msgid "By clicking continue you agree to our website"
msgstr "点击继续即表示您同意我们的网站"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:257
msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:277
msgid "Item Location"
msgstr "项目位置"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:284
msgid "Offer Valid"
msgstr "优惠有效"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:291
msgid "Listing Price"
msgstr "上市价格"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:313
msgid "My Offers"
msgstr "我的优惠"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:315
msgid "Accepted"
msgstr "公认"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:317
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:442
msgid "Rejected"
msgstr "被拒绝"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:444
#: templates-jobs/tpl-apply.php:144 templates-jobs/tpl-apply.php:243
#: templates-jobs/tpl-apply.php:327
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:453
#: templates-jobs/tpl-apply.php:254
msgid "This job was complete and funds released on"
msgstr "这项工作已经完成，资金已经发布"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:460
msgid "Offer Received"
msgstr "收到的报价"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:467
msgid "Give Response"
msgstr "给予回应"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:493
msgid "Wait for Response"
msgstr "等待回应"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:582
msgid "Reject Offer"
msgstr "拒绝提议"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:583
msgid "Accept Offer"
msgstr "接受要约"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:585
msgid "Once you make a selection, this cannot be changed."
msgstr "进行选择后，无法更改。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:587
msgid "Update Offer"
msgstr "更新优惠"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:594
msgid "Invoice Paid"
msgstr "发票付款"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:598
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:617
msgid "Offer Rejected"
msgstr "优惠被拒绝"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:600
#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:622
msgid "Offer Accepted"
msgstr "优惠已接受"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:612
msgid "Offer Pending"
msgstr "优惠待定"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:613
msgid "The seller has been notified and your offer is still under review."
msgstr "卖家已收到通知，您的优惠仍在审核中。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:618
msgid "The seller has rejected your offer."
msgstr "卖家拒绝了你的报价。"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:623
msgid "Congratulations, the seller has accepted your offer of"
msgstr "恭喜，卖家已经接受了您的报价"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:637 _auction/functions.php:2764
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:96
msgid "Contact Seller"
msgstr "联系卖方"

#: templates-classifieds/tpl-offerspage.php:657 _auction/functions.php:2765
msgid "Contact Buyer"
msgstr "联系买家"

#. Name of the template
msgid "[COUPON - CASHBACK]"
msgstr ""

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:48
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:47
msgid ""
"Click an offer and start shopping online like you normally would (go "
"directly from our website)"
msgstr "点击优惠并像往常一样开始在线购物（直接从我们的网站上购买）"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:53
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:48
msgid ""
"Meet the minimum amount before fees, taxes, shipping and handling and after "
"any other discounts are applied"
msgstr "在收取任何其他折扣后，在费用，税金，运费和处理之前达到最低金额"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:59
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:50
msgid ""
"Contact us with your order details and provide your email address so we know "
"where to send updates."
msgstr "联系我们并提供您的订单详细信息并提供您的电子邮件地址，以便我们知道将更"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:64
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:49
msgid ""
"We'll verify that your purchase meets the requirements for the offer "
"(normally 7-21 days)"
msgstr "我们将验证您的购买是否符合优惠要求（通常为7-21天）"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:69
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:51
msgid ""
"Once approved, the cash back reward will be added to your account on our "
"website."
msgstr "一旦获得批准，现金返还奖励将添加到我们网站上的帐户中。"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:77
msgid "Sign-up Now!"
msgstr "立即注册！"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:88
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:58
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:316
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:541
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:812
msgid "Your current balance is"
msgstr "你目前的余额是"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:90
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:60
msgid "Well done, you can cash out via your members area."
msgstr "干得好，您可以通过您的会员区兑现。"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:92
#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:62
msgid "Aww never mind, start shopping now and earn some cash-back!"
msgstr "Aww没关系，现在开始购物并赚取现金返还！"

#. Name of the template
msgid "[COUPON - DEALS]"
msgstr ""

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-deals.php:28
msgid "Latest Deals &amp; Offers"
msgstr "最新优惠＆amp;商情"

#. Name of the template
msgid "[COUPON - STORES LIST]"
msgstr ""

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:32
msgid "Coupon Stores"
msgstr "优惠券商店"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:33
msgid "Here is a list of all the stores we have coupons for on our website."
msgstr "这是我们在我们网站上有优惠券的所有商店的列表。"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:43
msgid "Default Order"
msgstr "默认订单"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:46
msgid "Order A-z"
msgstr "订购Az"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:49
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: templates-coupon/tpl-page-coupon-stores.php:152
#: _coupon/elementor/stores.php:57 _coupon/widgets/widget-sidebar-stores.php:71
msgid "coupons"
msgstr "优惠券"

#. Name of the template
msgid "[DATING - CHATROOM]"
msgstr "[约会 -  CHATROOM]"

#. Name of the template
msgid "[JOBS - APPLY]"
msgstr "[工作 - 申请]"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:29
msgid "Status Updated Successfully"
msgstr "状态已成功更新"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:38 templates-jobs/tpl-resume.php:76
msgid "Resume Updated Successfully"
msgstr "恢复已成功更新"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:50
msgid "Application Deleted Successfully"
msgstr "应用程序已成功删除"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:142
msgid "Job Applicants"
msgstr "求职者"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:145 templates-jobs/tpl-apply.php:239
#: templates-jobs/tpl-apply.php:325
msgid "Under Review"
msgstr "正在审查中"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:146 templates-jobs/tpl-apply.php:241
#: templates-jobs/tpl-apply.php:326
msgid "Unsuccessful"
msgstr "不成功"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:147 templates-jobs/tpl-apply.php:245
#: templates-jobs/tpl-apply.php:324
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:434
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:161
msgid "My Resumes"
msgstr "我的简历"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:232
msgid "You applied for"
msgstr "你申请了"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:234
msgid "Your job"
msgstr "你的工作"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:264 _jobs/functions.php:253
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:266
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:280
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:716
#: _jobs/widgets/widget-content.php:22
msgid "Job Description"
msgstr "职位描述"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:282 templates-jobs/tpl-apply.php:289
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:523
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:718
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:294
msgid "Application Sent"
msgstr "申请已发送"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:302
msgid "Delete Application"
msgstr "删除申请"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:314
msgid "Download Applicants Resume"
msgstr "下载申请人简历"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:330
msgid "Update Application Status"
msgstr "更新申请状态"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:349
msgid "Select resume for this job"
msgstr "选择此作业的简历"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:361
msgid "Update Attached Resume"
msgstr "更新附件简历"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:382
msgid "Your job center is empty."
msgstr "你的工作中心是空的。"

#: templates-jobs/tpl-apply.php:383
msgid "Apply or submit a job today and get started!"
msgstr "立即申请或提交工作并开始使用！"

#. Name of the template
msgid "[JOBS - MY RESUME]"
msgstr "[工作 - 我的简历]"

#: templates-jobs/tpl-resume.php:23
msgid "Resume Deleted Successfully"
msgstr "恢复已成功删除"

#: templates-jobs/tpl-resume.php:92
msgid "Upload Resume"
msgstr "上传简历"

#: templates-jobs/tpl-resume.php:93
msgid "Select a resume file in .PDF format to save it to your account."
msgstr "选择.PDF格式的简历文件，将其保存到您的帐户。"

#: templates-jobs/tpl-resume.php:97
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: templates-jobs/tpl-resume.php:104
msgid "My Uploaded Resumes"
msgstr "我上传的简历"

#. Name of the template
msgid "[MICRO JOBS - WORK DESK]"
msgstr "[MICRO JOBS  -  WORK DESK]"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:278
msgid "Work Desk"
msgstr "工作台"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:279
msgid "Here you can manage your jobs and orders."
msgstr "在这里，您可以管理您的工作和订单。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:289
msgid "My Work List"
msgstr "我的工作清单"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:292
msgid "Work In Progress"
msgstr "工作正在进行中"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:293
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:436
msgid "Finished"
msgstr "成品"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:295
msgid "Refund Requests"
msgstr "退款请求"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:329
msgid "Seller Funds"
msgstr "卖家资金"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:332
msgid "Released"
msgstr "发布"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:425
msgid "You bought"
msgstr "你买了"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:427
msgid "You sold"
msgstr "你卖了"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:440
msgid "Refunded Requested"
msgstr "已退还请求"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:451
msgid "Job Purchased"
msgstr "购买工作"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:459
msgid "Work Started"
msgstr "工作开始"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:468
#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:554
msgid "Job Completed"
msgstr "工作完成"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:494
msgid "Waiting for seller to respond."
msgstr "等待卖家回应。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:495
msgid "We are waiting for the seller to accept this order and begin work."
msgstr "我们正在等待卖家接受此订单并开始工作。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:499
msgid "This order is waiting to start!"
msgstr "这个订单正等着开始！"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:500
msgid "The buyer is waiting for you to confirm and start this order."
msgstr "买方正在等待您确认并开始此订单。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:501
msgid "Start Work"
msgstr "开始工作"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:502
msgid "Decline job"
msgstr "拒绝工作"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:502
msgid "and issue buyer a refund."
msgstr "并向买家退款。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:514
msgid "Work in progress"
msgstr "工作正在进行中"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:515
msgid "Please keep an eye out for messages and/or status updates."
msgstr "请留意邮件和/或状态更新。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:516
msgid "Release Funds"
msgstr "发行基金"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:517
msgid ""
"Once the job has been completed to your satisfaction, click the 'release "
"funds' button above."
msgstr "完成工作后，请点击上面的“发放资金”按钮。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:521
msgid "Buyer is waiting..."
msgstr "买家在等......"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:522
msgid ""
"Please keep in constant communication with the buyer. Provide regular "
"updates and remember to complete the order within"
msgstr "请与买家保持联系。提供定期更新，并记住完成订单"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:523
msgid "If you cannot complete this order, please"
msgstr "如果您无法完成此订单，请"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:523
msgid "to issue a refund."
msgstr "发退款。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:534
msgid "Refund Request Pending"
msgstr "退款请求待处理"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:535
msgid "The seller has been informed you want a refund."
msgstr "卖家已被告知您要退款。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:536
msgid "If you change your mind you can cancel the refund request below;"
msgstr "如果您改变主意，可以在下面取消退款申请;"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:537
msgid "Cancel Refund Request"
msgstr "取消退款申请"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:541
msgid "Buyer requests a refund"
msgstr "买方要求退款"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:542
msgid ""
"The buyer is unhappy with the current job progress and requests a refund."
msgstr "买方对当前的工作进度不满意并要求退款。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:543
msgid ""
"You can talk to the buyer and try and resolve the issue or process the "
"refund below;"
msgstr "您可以与买家联系并尝试解决问题或处理以下退款;"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:544
msgid "Process Refund"
msgstr "流程退款"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:555
msgid "This job has been completed."
msgstr "这项工作已经完成。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:570
msgid "Job Refunded"
msgstr "工作退款"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:571
msgid "This job has been refunded."
msgstr "这份工作已退还。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:618
msgid "View Attachment"
msgstr "查看附件"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:622
#: widgets/widget-listings-recent.php:85 widgets/widget-single-images.php:31
#: widgets/widget-single-title-2.php:38 widgets/widget-single-title.php:35
#: framework/new_class/ppt_extra_walkers.php:1753
msgid "ago"
msgstr "前"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:640
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:671
msgid "The user purchased an add-on; "
msgstr ""

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:693
msgid "Order Details"
msgstr "订单详细信息"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:702
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:727
msgid "Finish within"
msgstr "在内完成"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:734
msgid "Invoice ID"
msgstr "发票ID"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:754
msgid "Your work desk is empty."
msgstr "你的办公桌空无一人。"

#: templates-microjobs/tpl-microjobs-workdesk.php:755
msgid "Purchase a job today and get started!"
msgstr "立即购买工作并开始使用！"

#. Name of the template
msgid "[SHOP - CART]"
msgstr "[商店 - 购物车]"

#: templates-photography/tpl-shop-cart.php:39
#: templates-shop/tpl-shop-cart.php:39 templates-software/tpl-shop-cart.php:39
msgid "Empty Cart"
msgstr "空购物车"

#: templates-photography/tpl-shop-cart.php:43
#: templates-shop/tpl-shop-cart.php:43 templates-software/tpl-shop-cart.php:43
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:473
#: framework/elementor/design/header-top3.php:81
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#: templates-photography/tpl-shop-cart.php:50
#: templates-shop/tpl-shop-cart.php:50 templates-software/tpl-shop-cart.php:50
msgid "Your basket is empty."
msgstr "你的篮子是空的。"

#. Name of the template
msgid "[SHOP - CHECKOUT]"
msgstr "[商店 - 结账]"

#. Name of the template
msgid "[SHOP - BUY TOKENS]"
msgstr "[商店 - 买东西]"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:25
msgid "Buy Download Tokens"
msgstr "购买下载令牌"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:26
msgid "We have flexible pricing solutions for every budget. Get started now!"
msgstr "我们为每个预算提供灵活的定价解决方案现在就开始！"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:48
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:68 _auction/homexx.php:61
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:69
msgid "Best Value"
msgstr "最超值"

#: templates-photography/tpl-shop-tokens.php:70
msgid "Most Flexible"
msgstr "最灵活的"

#: widgets/widget-add-renew.php:22
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3071
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:22
msgid "Have a question?"
msgstr "有一个问题？"

#: widgets/widget-add-renew.php:23
msgid "Contact our support team anytime with your questions."
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:58
msgid "Published"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:67
msgid "Never Expires"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:80
msgid "Total Paid"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:94
msgid "Payment Recieved"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:99
msgid "Payment Invoice"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:114
msgid "Renew this listings!"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:116
msgid "Extend the listing for an additonal %a days for only %b"
msgstr ""

#: widgets/widget-add-renew.php:148
msgid "Renew Now"
msgstr ""

#: widgets/widget-blog-categories.php:27 _software/template/sidebar.php:54
msgid "Blog Categories"
msgstr "博客分类"

#: widgets/widget-blog-recent.php:26
#: _software/widgets/widget-sidebar-popularblog.php:15
msgid "Popular Blog Posts"
msgstr "热门博客文章"

#: widgets/widget-button.php:38
msgid "Add Auction"
msgstr "添加拍卖"

#: widgets/widget-button.php:47
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: widgets/widget-like.php:30
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: widgets/widget-like.php:44 _auction/functions.php:634
#: _auction/functions.php:1246 _auction/functions.php:2817
#: _classifieds/functions.php:441 _classifieds/functions.php:599
msgid "Used"
msgstr "用过的"

#: widgets/widget-like.php:49 widgets/widget-single-video.php:198
#: _photography/mobile-single.php:349 _photography/single-listing.php:87
#: _software/content-listing.php:55 _software/mobile-single.php:179
#: _software/single-post.php:52 framework/new_class/ppt_extra_cart.php:26
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: widgets/widget-like.php:57 _auction/content-listing-top10.php:46
#: _auction/functions.php:2821 _auction/widgets/widget-buybox.php:121
msgid "Bids"
msgstr "投标"

#: widgets/widget-like.php:70 _coupon/content-listing-top10.php:35
#: _directory/content-listing-top10.php:35
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: widgets/widget-listings-recent.php:26
msgid "Recently Viewed"
msgstr ""

#: widgets/widget-listings-similar.php:29
msgid "Similar Listings"
msgstr "类似的房源"

#: widgets/widget-listings.php:28
msgid "Featured Members"
msgstr ""

#: widgets/widget-newsletter.php:24 framework/elementor/blocks/footer-1.php:55
#: framework/elementor/blocks/footer-2.php:23
#: framework/elementor/design/footer-3.php:22
#: framework/elementor/_cta/cta-2.php:34
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:55
#: framework/elementor/_footer/footer-2.php:23
#: framework/elementor/_footer/footer-top1.php:23
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:50
msgid "Sign up for Newsletter"
msgstr "注册简报"

#: widgets/widget-newsletter.php:25 framework/elementor/blocks/footer-1.php:56
#: framework/elementor/blocks/footer-2.php:24
#: framework/elementor/design/footer-3.php:23
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:56
#: framework/elementor/_footer/footer-2.php:24
#: framework/elementor/_footer/footer-top1.php:24
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:51
msgid ""
"Sign up to get our latest exclusive updates, deals, offers and promotions."
msgstr "注册以获取我们最新的独家更新，优惠，优惠和促销活动。"

#: widgets/widget-search.php:29
msgid "Quick Search"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-comments.php:26
msgid "Member Comments"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-comments.php:38 _photography/mobile-single.php:282
#: _software/mobile-single.php:126
msgid "Leave Comment"
msgstr "发表评论"

#: widgets/widget-single-content.php:26 widgets/widget-single-images.php:20
#: _dating/widgets/widget-content.php:56 _dating/widgets/widget-content.php:67
#: _realestate/widgets/widget-content.php:34
msgid "Photos"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-content.php:42 widgets/widget-single-images.php:40
#: widgets/widget-single-title-2.php:57 widgets/widget-single-title.php:54
#: _auction/content-listing.php:54 _classifieds/content-listing-top10.php:36
#: _classifieds/content-listing.php:36 _classifieds/content-listing.php:58
#: _jobs/content-listing.php:30 _micro/content-listing-top10.php:39
#: _micro/content-listing.php:39 _micro/content-listing.php:59
#: _video/content-listing.php:46 _video/content-listing.php:61
msgid "views"
msgstr "意见"

#: widgets/widget-single-content.php:45 widgets/widget-single-title-2.php:60
#: widgets/widget-single-title.php:57 _micro/content-listing-top10.php:41
#: _micro/content-listing.php:41 _micro/content-listing.php:61
#: _classifieds/widgets/widget-sellerrep.php:43
msgid "sold"
msgstr "出售"

#: widgets/widget-single-content.php:70 _coupon/content-listing-oldone.php:61
#: _coupon/content-listing.php:81
#, php-format
msgid "Used once"
msgid_plural "Used %s times"
msgstr[0] "使用一次"
msgstr[1] "使用一次"

#: widgets/widget-single-content.php:72 _coupon/content-listing-oldone.php:63
#: _coupon/content-listing.php:85
msgid "expired"
msgstr "过期"

#: widgets/widget-single-content.php:76 _coupon/content-listing-oldone.php:67
#: _coupon/content-listing.php:89
msgid "Expires Today!"
msgstr "今天到期！"

#: widgets/widget-single-content.php:79 _coupon/content-listing-oldone.php:71
#: _coupon/content-listing.php:93
msgid "Days left"
msgstr "剩下的日子"

#: widgets/widget-single-content.php:110 _auction/functions.php:1092
msgid "Item Features"
msgstr "项目特点"

#: widgets/widget-single-content.php:110
#: _realestate/widgets/widget-content.php:25
msgid "Amenities"
msgstr "设施"

#: widgets/widget-single-content.php:134
msgid "This item is for pickup only!"
msgstr "此商品仅限皮卡！"

#: widgets/widget-single-content.php:135
msgid "The seller requests you pick-up this item in person."
msgstr ""

#: widgets/widget-single-content.php:136
msgid ""
"The item is located in %a, %b. Full address details are provided after "
"purchase."
msgstr "该项目位于%a ， %b 。购买后提供完整的地址详细信息。"

#: widgets/widget-single-content.php:141
msgid "This item can be shipped to you!"
msgstr "这个项目可以发货给你！"

#: widgets/widget-single-content.php:142
msgid "The seller will ship this item to you once payment has been recieved."
msgstr ""

#: widgets/widget-single-content.php:143
msgid ""
"The item will be shipped from %a, %b, shipping charges are dicussed between "
"you and the seller."
msgstr "该商品将从%a ， %b发货，运费由您和卖家之间进行讨论。"

#: widgets/widget-single-content.php:153 _photography/functions.php:60
#: _photography/functions.php:325 _photography/search-bar.php:41
#: _realestate/widgets/widget-content.php:42
#: _software/widgets/widget-single-content.php:28
#: _software/widgets/widget-single-content.php:65
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:86
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: widgets/widget-single-content.php:167
msgid "Map Location"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-images.php:31 widgets/widget-single-title-2.php:38
#: widgets/widget-single-title.php:35
msgid "Last viewed"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-images.php:44 _micro/widgets/widget-buybox.php:45
msgid "Orders in Queue"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-images.php:46 _micro/widgets/widget-buybox.php:44
msgid "Jobs Sold"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-reviews.php:68
msgid "Comemnts &amp; Reviews"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-reviews.php:76
#: _directory/widgets/widget-comments.php:76
msgid "User Reviews"
msgstr "用户评论"

#: widgets/widget-single-reviews.php:85 _compare/content-listing-top10.php:75
#: _compare/content-listing.php:75 _directory/content-listing.php:98
#: _micro/content-listing-top10.php:68 _micro/content-listing.php:86
#: _shop/content-listing.php:71 _directory/widgets/widget-comments.php:85
#: _directory/widgets/widget-rating.php:78 _shop/widgets/widget-comments.php:76
#, php-format
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: widgets/widget-single-reviews.php:87
#: _directory/widgets/widget-comments.php:87
#: _directory/widgets/widget-rating.php:80
#: _photography/widgets/widget-rating.php:75
#: _shop/widgets/widget-comments.php:78
msgid "No reviews yet!"
msgstr "还没有评论！"

#: widgets/widget-single-reviews.php:88
#: _directory/widgets/widget-comments.php:88
#: _directory/widgets/widget-rating.php:81 _shop/widgets/widget-comments.php:79
msgid "There are no reviews for this business, be first to write a review!"
msgstr "没有评论这个商家，请先写评论！"

#: widgets/widget-single-reviews.php:92
#: _directory/widgets/widget-comments.php:90
#: _directory/widgets/widget-rating.php:133
#: _photography/widgets/widget-rating.php:128
#: _shop/widgets/widget-comments.php:81
#: _software/widgets/widget-single-list.php:42
msgid "Write Review"
msgstr "写评论"

#: widgets/widget-single-seller.php:34 widgets/widget-single-sellerbox.php:45
#: _auction/widgets/widget-seller.php:34
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:33
msgid "feedback left"
msgstr "留下反馈"

#: widgets/widget-single-seller.php:39 _auction/widgets/widget-seller.php:39
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:38
msgid "Items Sold"
msgstr "已售物品"

#: widgets/widget-single-seller.php:41 widgets/widget-single-sellerbox.php:53
#: _auction/widgets/widget-seller.php:41
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:40
msgid "Last online"
msgstr "上次在线"

#: widgets/widget-single-seller.php:45 _auction/widgets/widget-seller.php:45
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:44
msgid "Visit Profile"
msgstr "访问个人资料"

#: widgets/widget-single-seller.php:47 _auction/widgets/widget-seller.php:47
#: _classifieds/widgets/widget-ratingbar.php:46
msgid "more items by this seller"
msgstr "此卖家的更多商品"

#: widgets/widget-single-title-2.php:64 widgets/widget-single-title.php:61
#: _auction/content-listing.php:40 _auction/content-listing.php:53
#: _auction/functions.php:2811
msgid "bids"
msgstr "投标"

#: widgets/widget-single-video.php:44
msgid "Rating Box"
msgstr ""

#: widgets/widget-single-video.php:109
msgid "Series Videos"
msgstr "系列视频"

#: _auction/content-listing.php:61 _classifieds/content-listing-top10.php:47
#: _classifieds/content-listing.php:47 _classifieds/content-listing.php:90
#: _micro/content-listing-top10.php:50 _micro/content-listing.php:50
#: _micro/content-listing.php:66 _realestate/content-listing.php:54
#: _realestate/content-listing.php:76
msgid "power seller"
msgstr "电力卖方"

#: _auction/content-listing.php:79 _classifieds/content-listing-top10.php:77
#: _classifieds/content-listing.php:121 _compare/content-listing-top10.php:83
#: _compare/content-listing.php:83 _micro/content-listing-top10.php:78
#: _micro/content-listing.php:96 _software/mobile-single.php:82
#: _software/single-listing.php:114
msgid "More Details"
msgstr "更多细节"

#: _auction/functions.php:578 _auction/functions.php:1111
#: _auction/functions.php:2728
msgid "Normal Auction"
msgstr "正常拍卖"

#: _auction/functions.php:579 _auction/functions.php:1112
#: _auction/functions.php:2729
msgid "Classifieds (Buy Now Only)"
msgstr "分类（仅限立即购买）"

#: _auction/functions.php:603 _coupon/functions.php:965
#: _coupon/functions.php:1117
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: _auction/functions.php:675 _auction/functions.php:1253
#: _classifieds/functions.php:606
msgid "Shipping from my location"
msgstr "从我的位置发货"

#: _auction/functions.php:1106 _auction/functions.php:1134
msgid "Auction Type"
msgstr "拍卖类型"

#: _auction/functions.php:1114 _auction/functions.php:2730
msgid "Here you can choose the format of your auction."
msgstr "您可以在此处选择拍卖的格式。"

#: _auction/functions.php:1152
msgid "Day"
msgstr "天"

#: _auction/functions.php:1178 _auction/functions.php:2797
msgid "Starting Price"
msgstr "起始价"

#: _auction/functions.php:1242 _auction/functions.php:2815
#: _classifieds/functions.php:595 _auction/widgets/widget-buybox.php:136
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:40
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: _auction/functions.php:1257 _classifieds/functions.php:610
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:132
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:64
msgid "Refunds"
msgstr "退款"

#: _auction/functions.php:1262 _classifieds/functions.php:615
msgid ""
"Please let us know if buyers are entitled to a refund if the item is not as "
"described."
msgstr "如果商品与描述不符，请告知我们买家是否有权获得退款。"

#: _auction/functions.php:1688
msgid "You Won"
msgstr "你赢了"

#: _auction/functions.php:1690
msgid "Reserve Not Me"
msgstr "保留不是我"

#: _auction/functions.php:1692
msgid "Ended"
msgstr "截至"

#: _auction/functions.php:1694
msgid "Active "
msgstr "活性"

#: _auction/functions.php:1742
msgid "Did Not Sell"
msgstr "没卖"

#: _auction/functions.php:1808
msgid "Unsold"
msgstr ""

#: _auction/functions.php:1831
msgid "Reserve not met"
msgstr ""

#: _auction/functions.php:2724
msgid "Item not sold."
msgstr "物品未售出。"

#: _auction/functions.php:2725
msgid " was the winning bidder."
msgstr "是中标人。"

#: _auction/functions.php:2726 _auction/widgets/widget-buybox.php:436
#: _auction/widgets/widget-finished.php:65
#: _auction/widgets/widget-finished.php:69
msgid "Auction Finished"
msgstr "拍卖完成"

#: _auction/functions.php:2727
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: _auction/functions.php:2731
msgid "Buy Now Price"
msgstr "立即购买价格"

#: _auction/functions.php:2732
msgid "Here you can set a price for the user to buy this item outright."
msgstr "在这里，您可以设置用户直接购买此商品的价格。"

#: _auction/functions.php:2733 _auction/widgets/widget-buybox.php:144
#: _auction/widgets/widget-finished.php:105
msgid "Reserve Price"
msgstr "储备价格"

#: _auction/functions.php:2734
msgid "Here you can set the lowest price your willing to sell this item for."
msgstr "在这里，您可以设置您愿意出售此商品的最低价格。"

#: _auction/functions.php:2735
msgid "Auction Length"
msgstr "拍卖长度"

#: _auction/functions.php:2736
msgid "Select the number of days you would like the auction to run for."
msgstr "选择您希望竞价运行的天数。"

#: _auction/functions.php:2737
msgid "My Payment Options"
msgstr "我的付款选项"

#: _auction/functions.php:2738
msgid "Paypal email updated successfully."
msgstr "Paypal电子邮件已成功更新。"

#: _auction/functions.php:2739
msgid ""
"Please enter your PayPal email below, all of your auction payments will be "
"sent to this email minus our service and commission charges."
msgstr "请在下面输入您的PayPal电子邮件，所有的拍卖付款都将发送到此电子邮件中，减去我们的服务和佣金费用。"

#: _auction/functions.php:2741 _auction/functions.php:2809
msgid "Bidding History"
msgstr "出价历史"

#: _auction/functions.php:2743
msgid "Max Bid"
msgstr "最高出价"

#: _auction/functions.php:2744
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: _auction/functions.php:2745
msgid "Auction Status"
msgstr "拍卖状态"

#: _auction/functions.php:2747
msgid "View Auction"
msgstr "查看拍卖"

#: _auction/functions.php:2748
msgid "Feedback you left on"
msgstr "你留下的反馈"

#: _auction/functions.php:2749
msgid "Here you can setup your payment options for receiving payments."
msgstr "您可以在此处设置接收付款的付款方式。"

#: _auction/functions.php:2750
msgid "Here you can view your bidding history."
msgstr "您可以在此处查看出价历史记录。"

#: _auction/functions.php:2751
msgid "You are the winning bidder."
msgstr "你是中标者。"

#: _auction/functions.php:2752
msgid "Bid amount of (%a) is invalid."
msgstr "出价金额（ %a ）无效。"

#: _auction/functions.php:2753
msgid "You have been outbid!"
msgstr "你出价过高！"

#: _auction/functions.php:2754
msgid "You are now the highest bidder."
msgstr "您现在是出价最高的人。"

#: _auction/functions.php:2756
msgid "Your max bid is"
msgstr "您的最高出价是"

#: _auction/functions.php:2757
msgid "and the sellers reserve price is"
msgstr "而卖家的底价是"

#: _auction/functions.php:2758
msgid ""
"<b>Note</b> If this auction ends your bid will be increased to match the "
"reserve."
msgstr "<b>注意</ b>如果此次竞价结束，您的出价将会增加以与预订相匹配。"

#: _auction/functions.php:2759
msgid "which is less than the sellers reserve price of"
msgstr "这低于卖家的底价"

#: _auction/functions.php:2760
msgid "<b>Note</b> If the reserve price is not met the item will not be sold."
msgstr "<b>注意</ b>如果不符合底价，则不会出售该物品。"

#: _auction/functions.php:2761
msgid "Reserve Price Not Met"
msgstr "保留价格未达到"

#: _auction/functions.php:2762
msgid "This auction has ended."
msgstr "这次拍卖已经结束。"

#: _auction/functions.php:2763
msgid "was the winning bidder."
msgstr "是中标人。"

#: _auction/functions.php:2766
msgid "Please leave some feedback about this transaction."
msgstr "请留下关于此交易的一些反馈。"

#: _auction/functions.php:2767
msgid "Please leave a user rating:"
msgstr "请留下用户评分："

#: _auction/functions.php:2768
msgid "Bad (0%)"
msgstr "不好（0％）"

#: _auction/functions.php:2769
msgid "Poor"
msgstr "较差的"

#: _auction/functions.php:2770
msgid "Regular"
msgstr "定期"

#: _auction/functions.php:2772
msgid "Excellent (100%)"
msgstr "优秀（100％）"

#: _auction/functions.php:2773
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: _auction/functions.php:2774 _auction/widgets/widget-buybox.php:89
msgid "Bidding Options"
msgstr "出价选项"

#: _auction/functions.php:2775
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想干什么？"

#: _auction/functions.php:2776
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: _auction/functions.php:2777
msgid "You cannot bid on your own item."
msgstr "您无法对自己的商品出价。"

#: _auction/functions.php:2778 _auction/widgets/widget-buybox.php:234
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:236 _micro/widgets/widget-buybox.php:75
#: _micro/widgets/widget-buybox.php:80 _micro/widgets/widget-buybox.php:86
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: _auction/functions.php:2779
msgid "Please login to bid."
msgstr "请登录出价。"

#: _auction/functions.php:2780
msgid "Reserve price has not yet met."
msgstr "储备价格尚未达到。"

#: _auction/functions.php:2781
msgid "Contact seller"
msgstr "联系卖方"

#: _auction/functions.php:2782
msgid "Positive Feedback"
msgstr "正面反馈"

#: _auction/functions.php:2783
msgid "View other items by this seller"
msgstr "查看此卖家的其他物品"

#: _auction/functions.php:2785
msgid "Confirm Bidding"
msgstr "确认出价"

#: _auction/functions.php:2786
msgid "Please check and confirm your bid amount."
msgstr "请检查并确认您的出价金额。"

#: _auction/functions.php:2787
msgid "Bid Amount:"
msgstr "出价金额："

#: _auction/functions.php:2788
msgid "By making a bid you confirm to our website terms and conditions"
msgstr "通过出价，您确认我们的网站条款和条件"

#: _auction/functions.php:2789
msgid "Confirm Bid"
msgstr "确认出价"

#: _auction/functions.php:2791
msgid "Here you enter an amount for shipping this item."
msgstr "在这里输入运送此商品的金额。"

#: _auction/functions.php:2792
msgid "Reserve price met."
msgstr "保留价格符合。"

#: _auction/functions.php:2793
msgid "Make Bid"
msgstr "出价"

#: _auction/functions.php:2795
msgid "You cannot bid on your own auctions."
msgstr "您不能对自己的拍卖出价。"

#: _auction/functions.php:2796
msgid "Please bid greater than."
msgstr "请出价大于。"

#: _auction/functions.php:2798
msgid "This is the price the bidding will start at."
msgstr "这是投标开始的价格。"

#: _auction/functions.php:2799
msgid "finished"
msgstr "完"

#: _auction/functions.php:2800
msgid "active"
msgstr "活性"

#: _auction/functions.php:2801
msgid "now"
msgstr "现在"

#: _auction/functions.php:2802
msgid ""
"<b>Now What?</b><br />The user has not specified a payment method. Please "
"contact the user for payment instructions."
msgstr "<b>现在是什么？</ b> <br />用户尚未指定付款方式。请联系用户以获取付款说明。"

#: _auction/functions.php:2803
msgid "Would you like to re-list this item?"
msgstr "你想重新列出这个项目吗？"

#: _auction/functions.php:2804
msgid "You can re-list this item free for %a days."
msgstr "您可以免费重新列出此项目一天%a 。"

#: _auction/functions.php:2805
msgid "Re-list Item"
msgstr "重新列出项目"

#: _auction/functions.php:2806
msgid "Bidding ends in;"
msgstr "招标结束;"

#: _auction/functions.php:2807
msgid "Current Price"
msgstr "目前的价格"

#: _auction/functions.php:2808
msgid "Sellers Details"
msgstr "卖家详情"

#: _auction/functions.php:2810
msgid "No Bidding History"
msgstr "没有竞标历史记录"

#: _auction/functions.php:2812
msgid "Enter your <b>max</b> bid"
msgstr "输入<b>最高</ b>出价"

#: _auction/functions.php:2813
msgid ""
"<p>To help you get the best price possible we have an automated bidding "
"system. </p><p>Enter the maximum amount you are willing to pay for this item "
"and our system will start at the lowest bid price and automatically re-bid "
"for you up to your maximum bid.</p><p>This way you do not need to bid again "
"and will always get the item for the best possible price.</p>\n"
"\t"
msgstr ""
"<p>为了帮助您获得最优惠的价格，我们拥有自动出价系统。 </ p> <p>"
"输入您愿意为此商品支付的最高金额，我们的系统将以最低出价开始，并自动重新竞价，直至达到最高出价。</ p> <p>"
"如果您不需要再次出价，我将始终以最优惠的价格获得该项目。</ p>  n  t"

#: _auction/functions.php:2819
msgid "Buy Now Quantity"
msgstr "立即购买数量"

#: _auction/functions.php:2820
msgid "Enter the number of items available for sale."
msgstr "输入可供销售的商品数量。"

#: _auction/functions.php:2823
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: _auction/homexx.php:46
msgid "Featured Auctions"
msgstr ""

#: _classifieds/content-listing.php:65
msgid "pending offers"
msgstr "待定报价"

#: _classifieds/content-listing.php:71
msgid "new item"
msgstr "新物品"

#: _classifieds/content-listing.php:77
msgid "pickup only"
msgstr "只接送"

#: _classifieds/content-listing.php:83
msgid "refunds accepted"
msgstr "退款已被接受"

#: _classifieds/content-listing.php:95 _coupon/content-listing-oldone.php:81
#: _coupon/content-listing.php:109 _micro/content-listing.php:71
#: _realestate/content-listing.php:81
msgid "away from"
msgstr "远离"

#: _classifieds/functions.php:422 _realestate/functions.php:463
#: _realestate/functions.php:722
msgid "Sold"
msgstr "出售"

#: _classifieds/functions.php:476 _directory/functions.php:926
#: _jobs/functions.php:690 _realestate/functions.php:532
#: framework/new_class/class_admin_design.php:1392
msgid "Youtube Video Link"
msgstr "Youtube视频链接"

#: _classifieds/functions.php:556 _realestate/functions.php:463
#: _realestate/functions.php:722 _realestate/widgets/widget-infobar.php:18
msgid "Available"
msgstr "可得到"

#: _classifieds/functions.php:586
msgid "Item Status"
msgstr "项目状态"

#: _classifieds/functions.php:591
msgid "Please set to <b>item sold</b> status once your item has been sold."
msgstr "您的商品售出后，请设置为<b>已售出商品</ b>状态。"

#: _classifieds/search-bar.php:49 _jobs/widget-search.php:49
#: _micro/search-bar.php:49 framework/elementor/blocks/hero-1.php:79
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: _classifieds/search-bar.php:59 _jobs/widget-search.php:69
#: _micro/search-bar.php:131
msgid "All Category"
msgstr "所有类别"

#: _classifieds/search-bar.php:69
msgid "Price Range ($)"
msgstr "价格范围（$）"

#: _classifieds/search-bar.php:131 _classifieds/search-bar.php:132
#: _jobs/widget-search.php:79 _jobs/widget-search.php:80
msgid "All Locations"
msgstr "所有地点"

#: _compare/content-listing-top10.php:71 _compare/content-listing.php:71
#: _directory/content-listing.php:94 _micro/content-listing-top10.php:64
#: _micro/content-listing.php:82 _shop/content-listing.php:67
msgid "Not yet reviewed!"
msgstr "尚未审核！"

#: _compare/functions.php:638
msgid "View"
msgstr "视图"

#: _coupon/comments.php:108 _dating/comments.php:50 _software/comments.php:109
msgid "Leave a review"
msgstr "发表评论"

#: _coupon/content-deal.php:37
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: _coupon/content-listing-oldone.php:45 _coupon/content-listing.php:52
msgid "Used today"
msgstr "今天使用"

#: _coupon/content-listing-oldone.php:76 _coupon/content-listing.php:101
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: _coupon/functions.php:238 _coupon/functions.php:837
msgid "It Works"
msgstr "有用"

#: _coupon/functions.php:246 _coupon/functions.php:841
msgid "It Doesn't Work"
msgstr "它不起作用"

#: _coupon/functions.php:318 _coupon/functions.php:325
msgid "off"
msgstr "离"

#: _coupon/functions.php:331
msgid "free upgrade"
msgstr "免费升级"

#: _coupon/functions.php:336
msgid "discount"
msgstr "折扣"

#: _coupon/functions.php:344 _coupon/functions.php:910
#: _coupon/functions.php:1329
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: _coupon/functions.php:345 _coupon/search-taxonomy.php:44
#: _coupon/search-taxonomy.php:79
msgid "Printable"
msgstr "可打印"

#: _coupon/functions.php:346 _coupon/functions.php:909
#: _coupon/functions.php:1328
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: _coupon/functions.php:405 _coupon/functions.php:419
msgid "View Offer"
msgstr "查看优惠"

#: _coupon/functions.php:407 _coupon/functions.php:421
#: _coupon/functions.php:911 _coupon/functions.php:1330
msgid "Printable Coupon"
msgstr "可打印优惠券"

#: _coupon/functions.php:409 _coupon/functions.php:423
msgid "View Coupon"
msgstr "查看优惠券"

#: _coupon/functions.php:565 _coupon/search-taxonomy.php:38
#: _coupon/search-taxonomy.php:73
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

#: _coupon/functions.php:744
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: _coupon/functions.php:826
msgid "works"
msgstr "作品"

#: _coupon/functions.php:829 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1143
#: _photography/widgets/widget-rating.php:73
msgid "votes"
msgstr "票"

#: _coupon/functions.php:836 _coupon/functions.php:840
msgid "Thank You"
msgstr "谢谢"

#: _coupon/functions.php:1323
msgid "Coupon Type"
msgstr "优惠券类型"

#: _coupon/functions.php:1343 _software/functions.php:543
msgid "Affiliate Link"
msgstr "会员链接"

#: _coupon/functions.php:1351
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: _coupon/functions.php:1673 _directory/functions.php:1147
#: _photography/functions.php:580 _software/functions.php:711
#: _video/functions.php:897
msgid "Total scores:"
msgstr "总分："

#: _coupon/search-taxonomy.php:33
msgid "All Items"
msgstr "所有项目"

#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:24
msgid "Cash-back System"
msgstr "现金返还系统"

#: _coupon/tpl-page-coupon-cashback.php:25
msgid "Create your free account and start saving money today!"
msgstr "创建您的免费帐户，立即开始省钱！"

#: _coupon/widget-taxonomy.php:64 _compare/widgets/widget-table.php:32
#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:139
#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:195
msgid "Visit Store"
msgstr "访问商店"

#: _dating/content-listing-top10.php:42 _dating/content-listing.php:71
msgid "age"
msgstr ""

#: _dating/content-listing-top10.php:57 _dating/content-listing.php:82
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:189
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:37
msgid "read more"
msgstr "阅读更多"

#: _dating/content-listing-top10.php:82 _dating/content-listing.php:111
#: _dating/widgets/widget-photo.php:50
msgid "Start Chat"
msgstr "开始聊天"

#: _dating/functions.php:370
msgid "Chat Invitation Sent"
msgstr "发送聊天邀请"

#: _dating/functions.php:379 _dating/functions.php:386
msgid "has sent you a gift."
msgstr "送你一件礼物。"

#: _dating/functions.php:415
msgid "Your gift has been sent!"
msgstr "你的礼物已送出！"

#: _dating/functions.php:470 framework/elementor/_header/header-top1.php:88
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:56
msgid "My Profile"
msgstr "我的简历"

#: _dating/functions.php:471
msgid "Here you can edit your dating profile."
msgstr "在这里，您可以编辑您的约会档案。"

#: _dating/functions.php:618
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: _dating/functions.php:620 _dating/functions.php:1290
#: _dating/functions.php:1603
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: _dating/functions.php:622 _dating/widgets/widget-content.php:36
#: _dating/widgets/widget-photo.php:33
msgid "Seeking a"
msgstr "求一个"

#: _dating/functions.php:634 _dating/functions.php:1299
#: _dating/functions.php:1621
msgid "Ethnicity"
msgstr "种族"

#: _dating/functions.php:636 _dating/functions.php:1331
#: _dating/functions.php:1641
msgid "Body type"
msgstr "体型"

#: _dating/functions.php:638 _dating/functions.php:1359
#: _dating/functions.php:1656
msgid "Hair color"
msgstr "发色"

#: _dating/functions.php:640 _dating/functions.php:1385
#: _dating/functions.php:1672
msgid "Eye color"
msgstr "眼睛的颜色"

#: _dating/functions.php:646 _dating/functions.php:1416
#: _dating/functions.php:1701
msgid "Smoking"
msgstr "抽烟"

#: _dating/functions.php:648 _dating/functions.php:1449
#: _dating/functions.php:1717
msgid "Drinking"
msgstr "喝"

#: _dating/functions.php:677 _dating/functions.php:1305
#: _dating/functions.php:1625
msgid "African"
msgstr "非洲人"

#: _dating/functions.php:678 _dating/functions.php:1306
#: _dating/functions.php:1626
msgid "American"
msgstr "美国"

#: _dating/functions.php:679 _dating/functions.php:1307
#: _dating/functions.php:1627
msgid "Arab"
msgstr "阿拉伯"

#: _dating/functions.php:680 _dating/functions.php:1308
#: _dating/functions.php:1628
msgid "Asian"
msgstr "亚洲"

#: _dating/functions.php:681 _dating/functions.php:1309
#: _dating/functions.php:1629
msgid "Caucasian"
msgstr "高加索"

#: _dating/functions.php:682 _dating/functions.php:1310
#: _dating/functions.php:1630
msgid "Hispanic"
msgstr "西班牙"

#: _dating/functions.php:683 _dating/functions.php:1311
#: _dating/functions.php:1631
msgid "Indian"
msgstr "印度人"

#: _dating/functions.php:684 _dating/functions.php:1312
#: _dating/functions.php:1632
msgid "Mixed"
msgstr "杂"

#: _dating/functions.php:685 _dating/functions.php:1313
#: _dating/functions.php:1633
msgid "Native"
msgstr "本地人"

#: _dating/functions.php:686 _dating/functions.php:700
#: _dating/functions.php:711 _dating/functions.php:722
#: _dating/functions.php:1314 _dating/functions.php:1341
#: _dating/functions.php:1369 _dating/functions.php:1397
#: _dating/functions.php:1634 _dating/functions.php:1649
#: _dating/functions.php:1664 _dating/functions.php:1682
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: _dating/functions.php:694 _dating/functions.php:1391
#: _dating/functions.php:1676
msgid "Amber"
msgstr "琥珀色"

#: _dating/functions.php:695 _dating/functions.php:708
#: _dating/functions.php:1366 _dating/functions.php:1392
#: _dating/functions.php:1661 _dating/functions.php:1677
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: _dating/functions.php:696 _dating/functions.php:1393
#: _dating/functions.php:1678
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: _dating/functions.php:697 _dating/functions.php:1394
#: _dating/functions.php:1679
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: _dating/functions.php:698 _dating/functions.php:1395
#: _dating/functions.php:1680
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: _dating/functions.php:699 _dating/functions.php:1396
#: _dating/functions.php:1681
msgid "Hazel"
msgstr "榛"

#: _dating/functions.php:707 _dating/functions.php:1365
#: _dating/functions.php:1660
msgid "Blond"
msgstr "金发"

#: _dating/functions.php:709 _dating/functions.php:1367
#: _dating/functions.php:1662
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: _dating/functions.php:710 _dating/functions.php:1368
#: _dating/functions.php:1663
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: _dating/functions.php:718 _dating/functions.php:1337
#: _dating/functions.php:1645
msgid "Slim"
msgstr "瘦"

#: _dating/functions.php:720 _dating/functions.php:1339
#: _dating/functions.php:1647
msgid "A little plump"
msgstr "有点丰满"

#: _dating/functions.php:721 _dating/functions.php:1340
#: _dating/functions.php:1648
msgid "Big and lovely"
msgstr "大而可爱"

#: _dating/functions.php:731 _dating/functions.php:1422
#: _dating/functions.php:1455 _dating/functions.php:1705
#: _dating/functions.php:1721
msgid "Never"
msgstr "决不"

#: _dating/functions.php:732 _dating/functions.php:1423
#: _dating/functions.php:1456 _dating/functions.php:1706
#: _dating/functions.php:1722
msgid "Rarely"
msgstr "很少"

#: _dating/functions.php:733 _dating/functions.php:1424
#: _dating/functions.php:1457 _dating/functions.php:1707
#: _dating/functions.php:1723
msgid "Quit"
msgstr "放弃"

#: _dating/functions.php:734 _dating/functions.php:1425
#: _dating/functions.php:1458 _dating/functions.php:1708
#: _dating/functions.php:1724
msgid "Socially"
msgstr "社交上"

#: _dating/functions.php:735 _dating/functions.php:1426
#: _dating/functions.php:1459 _dating/functions.php:1709
#: _dating/functions.php:1725
msgid "Often"
msgstr "经常"

#: _dating/functions.php:736 _dating/functions.php:1427
#: _dating/functions.php:1460 _dating/functions.php:1710
#: _dating/functions.php:1726
msgid "Very often"
msgstr "常常"

#: _dating/functions.php:880
msgid "Send a free gift!"
msgstr "发送免费礼物！"

#: _dating/functions.php:882
msgid ""
"Making the first move can often be difficult so why not send a free gift "
"instead!"
msgstr "做第一步往往很难，所以为什么不发送免费礼物呢！"

#: _dating/functions.php:902
msgid "Send  Gift"
msgstr "送礼物"

#: _dating/functions.php:926 _dating/functions.php:970
msgid "Meet me in the chatroom!"
msgstr "在聊天室见我！"

#: _dating/functions.php:928
msgid "We will send a chat request to this user to meet you in the chat room."
msgstr "我们将向该用户发送聊天请求，以便在聊天室与您见面。"

#: _dating/functions.php:941
msgid "Send Chat Request"
msgstr "发送聊天请求"

#: _dating/functions.php:972
msgid "would like to chat with you."
msgstr "我想和你聊天。"

#: _dating/functions.php:982
msgid "Go To Chatroom"
msgstr "去聊天室"

#: _dating/functions.php:1165 _dating/functions.php:1614
#: _dating/widgets/widget-content.php:90
msgid "Background &amp; Heritage"
msgstr "背景＆amp;遗产"

#: _dating/functions.php:1172 _dating/functions.php:1694
#: _dating/widgets/widget-content.php:96
msgid "Hobbies &amp; Leisure"
msgstr "兴趣爱好闲暇"

#: _dating/functions.php:1189 _dating/functions.php:1518
msgid "I'm a"
msgstr "我是一个"

#: _dating/functions.php:1236 _dating/functions.php:1555
msgid "Looking For"
msgstr "寻找"

#: _dating/functions.php:1282 _dating/functions.php:1593
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: _dating/functions.php:1610 _dating/widgets/widget-content.php:84
msgid "My Appearance"
msgstr "我的外表"

#: _dating/functions.php:1689
msgid "My Lifestyle"
msgstr "我的生活方式"

#: _dating/home.php:48 _dating/home.php:94
msgid "View More"
msgstr ""

#: _directory/ajax-modal-extra.php:23
msgid "Claim this business"
msgstr "声明这项业务"

#: _directory/ajax-modal-extra.php:24
msgid ""
"When you claim this listing you will take over full control of the current "
"description and contents. You will be able to edit and modify the entire "
"listing as normal but maybe contacted by our team at anytime to verify your "
"details."
msgstr "当您声明此商家信息时，您将完全控制当前的描述和内容。您可以正常编辑和修改整个列表，但我们的团队可以随时与您联系以验证您的详细信息。"

#: _directory/ajax-modal-extra.php:38
msgid "I confirm I work here or own this property."
msgstr "我确认我在这里工作或拥有这家酒店。"

#: _directory/ajax-modal-extra.php:42
msgid "Claim This Listing."
msgstr "声明此列表。"

#: _directory/content-listing.php:80
msgid "Directions"
msgstr ""

#: _directory/content-listing.php:81
msgid "More Info"
msgstr ""

#: _directory/content-listing.php:105
#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:102
msgid "Open Today"
msgstr "今天开放"

#: _directory/functions.php:311
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: _directory/functions.php:312
msgid "You have successfully claimed this listing."
msgstr "您已成功声明此商家信息。"

#: _directory/functions.php:317
msgid "You already claimed a listing!"
msgstr "您已经声明了一个列表！"

#: _directory/functions.php:963
msgid "Company Phone"
msgstr "公司电话"

#: _directory/functions.php:969
msgid "Company Email"
msgstr "公司邮箱"

#: _directory/functions.php:975
msgid "Company Website"
msgstr "公司网站"

#: _directory/functions.php:982
msgid "Local Amenities"
msgstr "当地设施"

#: _jobs/content-listing.php:34 _jobs/content-listing.php:50
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: _jobs/functions.php:249
msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

#: _jobs/functions.php:254
msgid "Job Seeker"
msgstr "求职者"

#: _jobs/functions.php:306
msgid "My User Type"
msgstr "我的用户类型"

#: _jobs/functions.php:311 _jobs/widgets/widget-register.php:21
msgid "I'm an employer"
msgstr "我是雇主"

#: _jobs/functions.php:312 _jobs/widgets/widget-register.php:31
msgid "I'm a job seeker"
msgstr "我是求职者"

#: _jobs/functions.php:359
msgid "My Resume"
msgstr "我的个人简历"

#: _jobs/functions.php:360
msgid "Here you upload your resume."
msgstr "在这里上传你的简历。"

#: _jobs/functions.php:372
msgid "My Applications"
msgstr "我的申请"

#: _jobs/functions.php:373
msgid "Here you view jobs your applied for."
msgstr "在这里，您可以查看申请的职位。"

#: _jobs/functions.php:563 _jobs/functions.php:886
msgid "Job Responsibilities"
msgstr "工作职责"

#: _jobs/functions.php:570 _jobs/functions.php:893
msgid "Job Qualifications"
msgstr "工作资格"

#: _jobs/functions.php:623 _jobs/functions.php:927
msgid "Pricing Setup"
msgstr "定价设置"

#: _jobs/functions.php:629 _jobs/functions.php:862 _jobs/functions.php:932
msgid "Hourly Rate"
msgstr "每小时收费"

#: _jobs/functions.php:630 _jobs/functions.php:859 _jobs/functions.php:933
msgid "Budget Amount"
msgstr "预算额"

#: _jobs/functions.php:631 _jobs/functions.php:860 _jobs/functions.php:934
msgid "Fixed Salary (monthly)"
msgstr "固定工资（每月）"

#: _jobs/functions.php:632 _jobs/functions.php:861 _jobs/functions.php:935
msgid "Fixed Salary (annually)"
msgstr "固定工资（每年）"

#: _jobs/functions.php:647 _jobs/functions.php:907
msgid "Job Type"
msgstr "工作类型"

#: _jobs/functions.php:653 _jobs/functions.php:780 _jobs/functions.php:912
msgid "Full-time"
msgstr "全职"

#: _jobs/functions.php:654 _jobs/functions.php:767 _jobs/functions.php:913
msgid "Part-time"
msgstr "兼职"

#: _jobs/functions.php:655 _jobs/functions.php:770 _jobs/functions.php:914
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: _jobs/functions.php:657 _jobs/functions.php:776 _jobs/functions.php:916
msgid "Temporary"
msgstr "临时"

#: _jobs/functions.php:679 _jobs/functions.php:900
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:17
msgid "Company Name"
msgstr "公司名"

#: _jobs/functions.php:734 _jobs/functions.php:951 _jobs/widget-search.php:95
msgid "High school diploma or equivalent"
msgstr "高中文凭或同等学历"

#: _jobs/functions.php:737 _jobs/functions.php:952 _jobs/widget-search.php:96
msgid "Some college, no degree"
msgstr "有些大学，没有学位"

#: _jobs/functions.php:740 _jobs/functions.php:953 _jobs/widget-search.php:97
msgid "Postsecondary non-degree award"
msgstr "高等教育非学位奖"

#: _jobs/functions.php:743 _jobs/functions.php:954 _jobs/widget-search.php:98
msgid "Associate's degree"
msgstr "副学士学位"

#: _jobs/functions.php:746 _jobs/functions.php:955 _jobs/widget-search.php:99
msgid "Bachelor's degree"
msgstr "学士学位"

#: _jobs/functions.php:749 _jobs/functions.php:956 _jobs/widget-search.php:100
msgid "Master's degree"
msgstr "硕士"

#: _jobs/functions.php:752 _jobs/functions.php:957 _jobs/widget-search.php:101
msgid "Doctoral or professional degree"
msgstr "博士或专业学位"

#: _jobs/functions.php:755 _jobs/functions.php:950 _jobs/widget-search.php:94
msgid "No Experience Required"
msgstr "没有经验"

#: _jobs/functions.php:793
msgid "Online Trading Company"
msgstr "在线贸易公司"

#: _jobs/functions.php:826 framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1483
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: _jobs/functions.php:946 _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:86
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: _jobs/widget-search.php:21
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: _jobs/widget-search.php:56
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: _jobs/widget-search.php:90
msgid "Experience Required"
msgstr "经验要求"

#: _jobs/widget-search.php:91
msgid "Any Experience"
msgstr "任何经验"

#: _jobs/widget-search.php:116 framework/new_class/ppt_2_layout.php:1548
#: framework/elementor/blocks/hero-1.php:99
#: framework/elementor/_hero/hero-0.php:60
#: framework/elementor/_hero/hero-30.php:39
#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:59
#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:73
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: _micro/functions.php:709 framework/new_class/ppt_1_functions.php:700
msgid "day"
msgstr "天"

#: _micro/functions.php:715
msgid "Can complete job within;"
msgstr "可以完成工作;"

#: _micro/functions.php:729
msgid "Choose when we should stop taking new orders for you."
msgstr "选择何时停止接受新订单。"

#: _micro/functions.php:730
msgid "Always available"
msgstr "始终可用"

#: _micro/functions.php:730
msgid "I can only do this job once."
msgstr "我只能做一次这个工作。"

#: _micro/micro-form-addons.php:23
msgid "Addon Options"
msgstr "插件选项"

#: _micro/search-bar.php:55
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: _photography/content-listing.php:35
msgid "Paid File"
msgstr "付费文件"

#: _photography/functions.php:55 _photography/functions.php:58
#: _photography/functions.php:325
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:86
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: _photography/functions.php:59 _photography/search-bar.php:40
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: _photography/functions.php:74 _photography/functions.php:77
#: _photography/functions.php:343 _photography/search-bar.php:55
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:108
msgid "Horizontal"
msgstr "横"

#: _photography/functions.php:78 _photography/functions.php:343
#: _photography/search-bar.php:55
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:108
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: _photography/functions.php:92 _software/functions.php:52
msgid "Here you can view any available downloads."
msgstr "您可以在此处查看任何可用的下载。"

#: _photography/functions.php:363 _photography/functions.php:422
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:131
msgid "Free Download"
msgstr "免费下载"

#: _photography/functions.php:363 _photography/widgets/cart-buybox.php:286
#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:131
msgid "Paid Download"
msgstr "付费下载"

#: _photography/functions.php:419
msgid "Pricing Structure"
msgstr "定价结构"

#: _photography/functions.php:422
msgid "% Comission Split"
msgstr "％Comission Split"

#: _photography/functions.php:613
msgid "originality"
msgstr ""

#: _photography/mobile-home.php:31 _software/mobile-home.php:29
msgid "Browse By Category"
msgstr "按类别浏览"

#: _photography/mobile-home.php:32 _software/mobile-home.php:30
msgid "some of our most popular website categories;"
msgstr "一些我们最受欢迎的网站类别;"

#: _photography/mobile-home.php:85
msgid "recently added products not to be missed!"
msgstr "最近添加的产品不容错过！"

#: _photography/mobile-home.php:93
msgid "view more"
msgstr "查看更多"

#: _photography/mobile-single.php:85 _photography/widgets/cart-buybox.php:87
msgid "Full Size"
msgstr "全尺寸"

#: _photography/mobile-single.php:100 _photography/widgets/cart-buybox.php:102
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:172
msgid "Large"
msgstr "大"

#: _photography/mobile-single.php:115 _photography/widgets/cart-buybox.php:117
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:161
msgid "Medium"
msgstr "介质"

#: _photography/mobile-single.php:130 _photography/widgets/cart-buybox.php:132
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:150
msgid "Small"
msgstr "小"

#: _photography/mobile-single.php:152 _software/mobile-single.php:42
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑清单"

#: _photography/mobile-single.php:168
msgid "downloads"
msgstr "下载"

#: _photography/mobile-single.php:173 _software/mobile-single.php:52
msgid "price"
msgstr "价钱"

#: _photography/mobile-single.php:196 _photography/mobile-single.php:228
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:197
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:236
msgid "Download File"
msgstr "下载文件"

#: _photography/mobile-single.php:298 _software/mobile-single.php:142
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2745
#: framework/elementor/_cbox/cbox-1.php:17
#: framework/elementor/_cbox/cbox-5.php:30
#: framework/elementor/_cbox/cbox-6.php:30
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: _photography/mobile-single.php:315 _software/mobile-single.php:159
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: _photography/mobile-single.php:316 _software/mobile-single.php:160
msgid "Additional details regarding this listing."
msgstr "有关此商家信息的其他详情"

#: _photography/mobile-single.php:319 _photography/widgets/cart-buybox.php:466
msgid "Stock ID"
msgstr "股票编号"

#: _photography/mobile-single.php:320 _software/mobile-single.php:170
#, php-format
msgid "This ad has been seen %s times."
msgstr "此广告已被看到%s次。"

#: _photography/mobile-single.php:321 _photography/widgets/cart-buybox.php:467
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: _photography/mobile-single.php:335 _photography/widgets/cart-buybox.php:478
msgid "Uploaded"
msgstr "上传"

#: _photography/mobile-single.php:338 _software/content-listing.php:52
#: _software/mobile-single.php:165 _photography/widgets/cart-buybox.php:481
#: _software/widgets/widget-single-list.php:34
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: _photography/mobile-single.php:339 _software/content-listing.php:27
#: _photography/widgets/cart-buybox.php:482
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: _photography/mobile-single.php:351 _software/mobile-single.php:181
msgid "Comments are left by verified members only."
msgstr "评论仅由经过验证的会员留下。"

#: _photography/mobile-single.php:359
msgid "Related Stock Files"
msgstr "相关股票文件"

#: _photography/mobile-single.php:360 _software/mobile-single.php:190
msgid "Related products we think you might also like"
msgstr "我们认为您可能也喜欢的相关产品"

#: _photography/search-bar.php:38
msgid "Any File Type"
msgstr "任何文件类型"

#: _photography/search-bar.php:54
msgid "Any Orientation"
msgstr "任何方向"

#: _photography/search-bar.php:66
msgid "Any Price"
msgstr "任何价格"

#: _photography/search-bar.php:68
msgid "Only Free"
msgstr "只有免费"

#: _photography/search-bar.php:69
msgid "Only Paid"
msgstr "只付了"

#: _photography/search-bar.php:81
msgid "Any Category"
msgstr "任何类别"

#: _photography/single-listing.php:69
msgid "Related Images"
msgstr "相关图片"

#: _photography/single-listing.php:102
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: _realestate/content-listing.php:42 _realestate/content-listing.php:65
#: _realestate/widgets/widget-pricebox.php:27
msgid "beds"
msgstr "床"

#: _realestate/content-listing.php:43 _realestate/content-listing.php:66
#: _realestate/widgets/widget-pricebox.php:28
msgid "baths"
msgstr "浴"

#: _realestate/content-listing.php:44 _realestate/content-listing.php:67
#: _realestate/widgets/widget-pricebox.php:29
msgid "sqft"
msgstr "平方英尺"

#: _realestate/functions.php:435 _realestate/functions.php:727
msgid "Property &amp; Building Amenities"
msgstr "财产与建筑设施"

#: _realestate/functions.php:463 _realestate/functions.php:722
msgid "Rented"
msgstr "租用"

#: _realestate/functions.php:463 _realestate/functions.php:722
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: _realestate/functions.php:502 _realestate/functions.php:710
msgid "Available From"
msgstr "可用"

#: _realestate/functions.php:583
msgid "/month"
msgstr "/月"

#: _realestate/functions.php:660
msgid "Property Type"
msgstr "财产类型"

#: _realestate/functions.php:669
msgid "Property Size (sqft)"
msgstr "物业面积（平方英尺）"

#: _realestate/functions.php:677
msgid "Rental Type"
msgstr "租赁类型"

#: _realestate/functions.php:684
msgid "Property Price"
msgstr "物业价格"

#: _realestate/functions.php:718
msgid "Property Status"
msgstr "财产状况"

#: _shop/content-listing.php:78
msgid "Add Cart"
msgstr ""

#: _shop/home.php:43
msgid "Featured Products"
msgstr ""

#: _shop/home.php:80
msgid "New Products"
msgstr ""

#: _software/comments.php:71 _software/functions.php:759
msgid "Easy of Use"
msgstr "易于使用"

#: _software/content-listing.php:33
msgid "Added %s under %a"
msgstr "在%a下添加%s"

#: _software/content-listing.php:58
#, php-format
msgid "Viewed %s times"
msgstr "已浏览%s次"

#: _software/content-listing.php:64
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: _software/functions.php:261
msgid "free"
msgstr "自由"

#: _software/functions.php:548
msgid "This is the link to a website with more information about this product."
msgstr "这是指向有关此产品的更多信息的网站的链接。"

#: _software/mobile-home.php:91
msgid "recently added places not to be missed!"
msgstr "最近添加的地方不容错过！"

#: _software/mobile-home.php:101
msgid "search website"
msgstr "搜索网站"

#: _software/mobile-single.php:163
msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

#: _software/mobile-single.php:168 _software/widgets/widget-single-list.php:46
msgid "Listed under"
msgstr "列出下"

#: _software/mobile-single.php:189 _software/single-listing.php:157
msgid "Related Products"
msgstr "相关产品"

#. Name of the template
msgid "[PAGE - ADVANCED SEARCH]"
msgstr ""

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:106
msgid "Search for Directory Listings Near You!"
msgstr "搜索您附近的目录列表！"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:107
msgid "Fill out the form below to find businesses in your area."
msgstr "填写下面的表格以查找您所在地区的商家。"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:115
msgid "My Zipcode"
msgstr "我的邮政编码"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:121
msgid "Search Radius"
msgstr "搜索半径"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:127
#: framework/new_class/ppt_10_geo.php:268
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2031
msgid "kilometers"
msgstr "公里"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:129
#: framework/new_class/ppt_10_geo.php:270
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2038
msgid "nautical miles"
msgstr "海里"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:131
#: framework/new_class/ppt_10_geo.php:272
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2045
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:171
msgid "Added to Website"
msgstr "添加到网站"

#: _software/tpl-page-advancedsearch.php:181
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: _video/functions.php:271
msgid "It's Great!"
msgstr ""

#: _video/functions.php:282
msgid "It's Awful!"
msgstr ""

#: _video/functions.php:385 _video/widgets/widget-sidebar-access.php:32
msgid "Members"
msgstr "会员"

#: _video/functions.php:772
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: _video/functions.php:778
msgid "Intermediate"
msgstr "中间"

#: _video/functions.php:784
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: _video/functions.php:940
msgid "Video Quality"
msgstr "视频质量"

#: _video/functions.php:947
msgid "Easy to Follow"
msgstr "易于遵循"

#: _video/functions.php:954
msgid "Content Quality"
msgstr "内容质量"

#: _video/functions.php:961
msgid "Value for Money"
msgstr "物有所值"

#: framework/new_class/class_admin.php:448
#: framework/new_class/class_admin.php:449
msgid "Manage Events"
msgstr ""

#: framework/new_class/class_admin.php:457
#: framework/new_class/class_admin.php:458
msgid "Event Calendar"
msgstr ""

#: framework/new_class/class_admin.php:476
#: framework/new_class/class_admin.php:477
#: framework/new_class/class_admin.php:489
#: framework/new_class/class_admin.php:490
msgid "Manage Products"
msgstr ""

#: framework/new_class/class_admin.php:502
msgid "Manage Video"
msgstr ""

#: framework/new_class/class_admin.php:503
msgid "Manage Videos"
msgstr ""

#: framework/new_class/class_admin.php:514
#: framework/new_class/class_admin.php:515
msgid "Manage Galleries"
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt.php:505
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "Page％CURRENT_PAGE％％TOTAL_PAGES％"

#: framework/new_class/ppt.php:509
msgid "<< First"
msgstr "<<第一"

#: framework/new_class/ppt.php:510
msgid "Last >>"
msgstr "最后>>"

#: framework/new_class/ppt.php:597 framework/new_class/ppt.php:601
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: framework/new_class/ppt.php:634 framework/new_class/ppt.php:638
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: framework/new_class/ppt_10_geo.php:479
msgid "monthly"
msgstr "每月一次"

#: framework/new_class/ppt_11_advertising.php:378
msgid "Advertise Here"
msgstr "在此处投放广告"

#: framework/new_class/ppt_11_advertising.php:379
msgid "view pricing"
msgstr "查看定价"

#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:12
msgid "Free Listing"
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:970
msgid "Working Hours"
msgstr "工作时间"

#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1460
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3162
msgid "You have entered and invalid email address."
msgstr "您输入了无效的电子邮件地址。"

#: framework/new_class/ppt_12_addlisting.php:1465
msgid "Please select a membership package."
msgstr "请选择会员资格套餐。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:48
msgid "Online"
msgstr "线上"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:51
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:136
msgid "No Membership"
msgstr "没有会员资格"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:218
msgid "verified user"
msgstr "验证用户"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:222
msgid "unverified user"
msgstr "未经验证的用户"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:240
msgid "today"
msgstr "今天"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:244
msgid "days ago"
msgstr "几天前"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1072
msgid "membership"
msgstr "籍"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1075
msgid "Member"
msgstr "会员"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1406
msgid "Sorry, that key does not appear to be valid."
msgstr "抱歉，该密钥似乎无效。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1407
msgid ""
"Please enter your username or e-mail address. You will receive a new "
"password via e-mail."
msgstr "请输入您的用户名或电子邮件地址。您将通过电子邮件收到新密码。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1801
#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1805
msgid "The security question answer is incorrect."
msgstr "安全问题答案不正确。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1810
msgid "Please enter a valid mobile number."
msgstr "请输入有效的手机号码。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1814
msgid "Your first &amp; last names cannot be the same."
msgstr "你的第一个＆amp;姓氏不能相同。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1819
msgid "The email address provided is invalid."
msgstr "提供的电子邮件地址无效。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1824
msgid "The password cannot be blank or less than 5 characters."
msgstr "密码不能为空或少于5个字符。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1829
msgid "The passwords don't match."
msgstr "密码不匹配。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1877
msgid "Registration complete, you can now login."
msgstr "注册完成后，即可登录。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1882
#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1907
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "查看您邮件里的确认链接。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1890
msgid "Please login to access this page."
msgstr "请登录访问该页面。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1894
msgid ""
"Not enough information from your social profile could be found. Please use "
"the register page to create a new profile on our website."
msgstr "您的社交个人资料中找不到足够的信息。请使用注册页面在我们的网站上创建新的个人资料。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1898
msgid "You are now logged out."
msgstr "您现在已退出。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1903
msgid "User registration is currently not allowed."
msgstr "目前不允许用户注册。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1912
msgid "Check your e-mail for your new password."
msgstr "查看您的电子邮件以获取新密码。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1917
msgid "Registration complete."
msgstr "注册完成。"

#: framework/new_class/ppt_13_user.php:1973
msgid "The login credentials you entered were incorrect."
msgstr "您输入的登录凭据不正确。"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:35
#: _directory/widgets/widget-contactform.php:17
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:39
msgid "Message Sent. Thank You."
msgstr "消息已发送。谢谢。"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:66
#: _software/widgets/widget-sidebar-links.php:27
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:23
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:24
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:23
#: framework/elementor/blocks/header-2.php:40
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:27
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:38
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:23
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:118
#: framework/elementor/design/header-logo1.php:27
#: framework/elementor/design/header-nav4.php:29
#: framework/elementor/design/header-top1.php:23
#: framework/elementor/design/header-top2.php:32
#: framework/elementor/design/header-top3.php:62
#: framework/elementor/design/header.php:35
#: framework/elementor/design/header.php:109
#: framework/elementor/design/header.php:279
#: framework/elementor/_header/header-bread2.php:16
#: framework/elementor/_header/header-logo10.php:61
#: framework/elementor/_header/header-nav4.php:29
msgid "Sign up/in"
msgstr "注册/进入"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:89
#: framework/elementor/blocks/header-2.php:60
#: framework/elementor/design/header-logo1.php:48
#: framework/elementor/design/header.php:129
msgid "Job Center"
msgstr "就业中心"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:138
#: framework/elementor/design/header-logo1.php:97
msgid "My Work Desk"
msgstr "我的办公桌"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:576
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:601
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:652
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
msgid "Yrs"
msgstr "年"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:660
msgid "hrs"
msgstr "小时"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:578
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:656
#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:701
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:701
msgid "min"
msgstr "分"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:702
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: framework/new_class/ppt_1_functions.php:703
msgid "month"
msgstr "月"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:632
msgid "The verification code was invalid. Press back and try again."
msgstr "验证码无效。按下然后再试一次。"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:696
#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1644
msgid "Page"
msgstr "页"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1086
msgid "Feedback Added Successfully."
msgstr "反馈已成功添加。"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1291
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1489
msgid "Home"
msgstr "家"

#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1500
#: framework/new_class/ppt_2_layout.php:1540
#: framework/elementor/blocks/footer-1.php:44
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:31
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:32
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:31
#: framework/elementor/blocks/header-3.php:35
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:46
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:31
#: framework/elementor/design/header-top1.php:31
#: framework/elementor/design/header.php:43
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:44
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:39
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:64
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:29
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: framework/new_class/ppt_3_media.php:1032
msgid "Sorry, This image is too small. Please select a bigger image."
msgstr "对不起，这张图片太小了。请选择更大的图像。"

#: framework/new_class/ppt_3_media.php:1041
msgid ") "
msgstr "）"

#: framework/new_class/ppt_3_media.php:1259
msgid "Sorry, We do not accept this type of file."
msgstr "对不起，我们不接受这种类型的文件。"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:213
msgid "Incomplete"
msgstr "残缺"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:214
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:215
msgid "Paid &amp; Complete"
msgstr "付费＆amp;完成"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:302
msgid "Please login to make payment using Tokens."
msgstr "请使用令牌登录进行付款。"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:307
msgid ""
"You do not have enough tokens to complete this purchase. Please purchase "
"more tokens from within your account area."
msgstr "您没有足够的代币来完成此次购买。请从您的帐户区域内购买更多代币。"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:316
msgid "User Token Payment"
msgstr "用户令牌付款"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:541
#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:812
msgid "User Credit Payment"
msgstr "用户信用卡付款"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:615
msgid "No Payment Required"
msgstr "无需付款"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:627
msgid "Complete Order"
msgstr "完成订单"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:645
msgid "Have a coupon code? "
msgstr "有优惠券代码吗？"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:649
msgid "Enter coupon here.. "
msgstr "在这里输入优惠券.."

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:677
#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:814
msgid "Invalid Coupon Code"
msgstr "优惠券代码无效"

#: framework/new_class/ppt_4_orders.php:693
msgid "Coupon Applied"
msgstr "优惠券已申请"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:190
msgid "read less"
msgstr "读得少"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1143
msgid "stars with"
msgstr "明星与"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1255
msgid "Visit link here"
msgstr "点击此处链接"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1392
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2070
#: framework/elementor/blocks/footer-1.php:39
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:39
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:34
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:59
#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:26
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的链接"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1397
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2078
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2080
msgid "Get Directions"
msgstr "获取路线"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1398
msgid "Listings Nearby"
msgstr "附近的房源"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1506
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1543
msgid "Add Favorites"
msgstr "添加收藏夹"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1506
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1570
msgid "Remove Favorites"
msgstr "删除收藏夹"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1769
#: _software/widgets/widget-sidebar-left-categories.php:16
#: framework/elementor/blocks/header-1.php:84
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:83
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:76
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:82
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:62
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:54
#: framework/elementor/design/header-logo4.php:56
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:81
#: framework/elementor/design/header-nav2.php:39
#: framework/elementor/design/header.php:174
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:62
#: framework/elementor/_header/header-logo4.php:56
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:83
#: framework/elementor/_header/header-nav2.php:39
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:1984
msgid "away"
msgstr "远"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2034
msgid "Less than 1km away"
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2041
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2047
msgid "Less than 1 mile away."
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2082
msgid "Change Location"
msgstr "换地点"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2918
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:2940
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3022
msgid "Contact Author"
msgstr "联系作者"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3005
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3046
#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3078
msgid "Your Message"
msgstr "你的信息"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3022
msgid "Complete the fields below to contact this listing author."
msgstr "完成以下字段以联系此列表作者。"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3154
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3178
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1691
msgid "Security Code Incorrect"
msgstr "安全代码不正确"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3384
msgid "Unique Visitors"
msgstr "独特的访客"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3385
msgid "Visitors"
msgstr "游客"

#: framework/new_class/ppt_6_shortcodes.php:3386
msgid "Visitor History"
msgstr "访客历史"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:692
msgid "The seller has indicated they would like payment via bank transfer."
msgstr "卖家已表明他们希望通过银行转帐付款。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:694
msgid "Bank details below"
msgstr "银行详情如下"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:700
msgid "The seller has indicated they would like on collection."
msgstr "卖家表示他们希望收藏。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:702
msgid "The sellers address is;"
msgstr "卖家的地址是;"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:708
msgid ""
"The seller has indicated they would like payment for this item sent via "
"PayPal."
msgstr "卖家已表示他们希望通过PayPal发送此项目的付款。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:726
msgid "Pay Now Via PayPal"
msgstr "通过PayPal立即付款"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:760
msgid "The seller has not set any payment preference."
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:762
msgid "Please contact them directly to discuss a payment method."
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:764
msgid "Contact User"
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1201
msgid "Please provide more details, your listing is too short."
msgstr "请提供更多详细信息，您的列表太短。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1501
msgid "You've Already Rated!"
msgstr "你已经评价过！"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1526
msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢！"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1644
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1686
msgid "Your message was sent, please allow 24/48 hours for a response."
msgstr "您的邮件已发送，请允许24/48小时回复。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:1692
msgid "The security code you entered was invalid or incorrect.."
msgstr "您输入的安全码无效或不正确.."

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2040
msgid "Feedback Deleted"
msgstr "反馈已删除"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2068
msgid "Banner Set Successfully"
msgstr "横幅设置成功"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2081
msgid "Banner Deleted Successfully"
msgstr "横幅已成功删除"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2147
msgid "File Type Invalid"
msgstr "文件类型无效"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2154
msgid "Banners Saved Successfully"
msgstr "横幅成功保存"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2166
msgid "[IMPORTANT] Payment Withdrawal Request"
msgstr "[重要]付款提款请求"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2191
msgid "Thank You. Your request has been sent."
msgstr "谢谢。您的申请已经提交。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2207
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2217
msgid "Message Deleted"
msgstr "消息已删除"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2233
msgid "Username not found"
msgstr "找不到用户名"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2258
msgid "Message Sent!"
msgstr "消息已发送！"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2259
msgid "Your message has been sent successfully."
msgstr "您的留言已成功发送。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2276
msgid "Too Many Messages Sent"
msgstr "发送的邮件太多"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2277
msgid ""
"We have detected your've sent too many messages within a short period of "
"time. Please wait 24 hours to send more messages.."
msgstr "我们检测到您在短时间内发送了太多邮件。请等待24小时发送更多信息.."

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2321
#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2347
msgid "Profile Data Updated"
msgstr "资料数据已更新"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2338
msgid "Account Updated"
msgstr "帐户已更新"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2343
msgid "New Password Invalid"
msgstr "新密码无效"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2427
msgid "Details Saved Successfully"
msgstr "细节成功保存"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2464
msgid "<h4>Thank You</h4> This listing has now been assigned to your account."
msgstr "<h4>谢谢</ h4>此商家信息现已分配到您的帐户。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2470
msgid ""
"<h4>Too Many Claims!</h4> Our system shows you have already claimed a "
"listing before. <br/>Please contact our management team if you wish to claim "
"any further listings."
msgstr "<h4>太多索赔！</ h4>我们的系统显示您之前已经声明了一个列表。 <br/>如果您想申请进一步的列表，请联系我们的管理团队。"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2765
msgid "Item Added"
msgstr "项目已添加"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2769
msgid "Item Removed"
msgstr "项目已删除"

#: framework/new_class/ppt_9_ajax.php:2786
msgid "<b>Members Only</b> Please login to use this feature."
msgstr "<b>仅限会员</ b>请登录以使用此功能。"

#: framework/new_class/ppt_core.php:379 framework/new_class/ppt_core.php:390
msgid "Spam bot detected."
msgstr "检测到垃圾邮件机器人"

#: framework/new_class/ppt_core.php:995
msgid "Your comments has been saved!"
msgstr ""

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:11
msgid "Delivery Name &amp; Contact"
msgstr "交货名称＆amp;联系"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:14
#: _directory/widgets/widget-contactform.php:41
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:65
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:16
msgid "Delivery Address"
msgstr "邮寄地址"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:18
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:21
msgid "State"
msgstr "州"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:22
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编/邮政编码"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:456
msgid "Basket Updated"
msgstr "篮子更新"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:460
msgid "Your items have been added to your basket."
msgstr "您的商品已添加到购物篮中。"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:468
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: framework/new_class/ppt_extra_cart.php:876
msgid "Coupon Discount Applied."
msgstr "优惠券折扣已申请。"

#: framework/new_class/ppt_extra_walkers.php:955
msgid "All Listings"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:29
msgid "Example Feature 1"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:30
msgid "Example Feature 2"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:31
msgid "Example Feature 3"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:32
msgid "Example Feature 4"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:33
msgid "Example Feature 5"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:34
msgid "Example Feature 6"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:35
msgid "Example Feature 7"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:36
msgid "Example Feature 8"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:37
msgid "Example Feature 9"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:38
msgid "Example Feature 10"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:39
msgid "Example Feature 11"
msgstr ""

#: _auction/template/_reset.php:40
msgid "Example Feature 12"
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-account-boxes.php:119
msgid "watching"
msgstr "观看"

#: _auction/widgets/widget-account-boxes.php:122
msgid "View All Watching"
msgstr "查看全部观看"

#: _auction/widgets/widget-account-boxes.php:131
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:96
msgid "Bidding"
msgstr "投标"

#: _auction/widgets/widget-account-boxes.php:134
msgid "View All Bidding"
msgstr "查看所有出价"

#: _auction/widgets/widget-account-boxes.php:146
msgid "View All Won"
msgstr "查看全部赢了"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:118
msgid "LOT ID"
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:137
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:43
msgid "Used Item"
msgstr "二手物品"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:137
#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:45
msgid "New Item"
msgstr "新物品"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:147
msgid "Achieved"
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:147
msgid "Not Achieved"
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:157
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:178
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:180
msgid "Bid Now"
msgstr "现在出价"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:163
msgid "Price Now"
msgstr "价格现在"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:178
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:216
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:233 _micro/widgets/widget-buybox.php:74
msgid "You cannot bid on your own items."
msgstr "您无法对自己的商品出价。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:204
msgid "Auto Bid Upto"
msgstr "自动出价达到"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:217
#: _auction/widgets/widget-buybox.php:219
msgid "Update Auto Bid"
msgstr "更新自动出价"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:241
msgid "View bid management page."
msgstr "查看出价管理页面。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:315
msgid "Please enter a value greater than the current auction price."
msgstr "请输入大于当前拍卖价格的值。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:499
msgid "Wow! Thats alot, please enter a more realitic bid amount. "
msgstr "哇！多数民众赞成，请输入更实际的出价金额。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:532
msgid "NO CREDIT."
msgstr "没有信用。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:537
msgid "Invalid Amount."
msgstr "金额无效。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:552
msgid "You've been outbid."
msgstr "你出价过高了。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:556
msgid ""
"This item has a reserve price. Your bid was accepted but it will not win the "
"auction because it is less than the users reserve price."
msgstr "此商品有底价。您的出价已被接受，但不会赢得竞价，因为它低于用户的保留价格。"

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:560
msgid "Bid Added."
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-buybox.php:636
msgid "is the highest bidder."
msgstr ""

#: _auction/widgets/widget-finished.php:76
msgid "Auction Started"
msgstr "拍卖开始"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:90
msgid "Total Bidders"
msgstr "总投标人"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:97
msgid "Start Price"
msgstr "开始价格"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:114
msgid "Highest Bid"
msgstr "最高出价"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:123
msgid "End Price"
msgstr "结束价格"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:137
msgid ""
"Aww, this item didn't receive any bidders. Unfortunately the auction has now "
"ended and you've missed your chance."
msgstr "噢，这个项目没有收到任何投标人。不幸的是，拍卖现在已经结束，你错过了机会。"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:140
#: _auction/widgets/widget-finished.php:148
#: _auction/widgets/widget-finished.php:155
#: _auction/widgets/widget-finished.php:163
msgid "Search similar items"
msgstr "搜索类似的项目"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:146
msgid "Aww, this auction has ended but unfortunately there was no winner."
msgstr "哇，这次拍卖已经结束，但不幸的是没有赢家。"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:152
msgid "Auction Ended - Reserve Not Met"
msgstr "截止拍卖 - 保留未达成"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:153
msgid ""
"Aww boo!, This auction has ended however the reserve price was not met "
"therefore there was no winner."
msgstr "哇嘘！，这次拍卖已经结束，但是没有达到底价，因此没有赢家。"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:160
msgid "This item was successfully sold and the lucky winner was"
msgstr "此商品已成功售出，幸运的获奖者是"

#: _auction/widgets/widget-finished.php:166
msgid "Manage Auctions"
msgstr "管理拍卖"

#: _classifieds/widgets/widget-account-boxes.php:57
msgid "View All Offers"
msgstr "查看所有优惠"

#: _classifieds/widgets/widget-account-boxes.php:69
msgid "Payment History"
msgstr "支付历史"

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:21
msgid "Purchase Options"
msgstr ""

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:28
msgid "Purchase"
msgstr ""

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:34
msgid "Ask Price"
msgstr "问价格"

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:39
msgid "Ad ID"
msgstr "广告ID"

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:58
msgid "Pickup Only!"
msgstr ""

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:73
msgid "Offers Received"
msgstr "收到的优惠"

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:76
msgid "Offers Rejected"
msgstr "优惠被拒绝"

#: _classifieds/widgets/widget-buybox.php:78
msgid "Offers Pending"
msgstr "提供待定"

#: _compare/widgets/widget-table.php:16 _compare/widgets/widget-table.php:46
msgid "Comparison Table"
msgstr ""

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:83
msgid "Use this code at"
msgstr "使用此代码"

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:89
msgid "Code saved to clipboard. Loading store page, please wait..."
msgstr "代码保存到剪贴板。正在加载商店页面，请稍候..."

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:100
msgid "View &amp; Copy"
msgstr ""

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:136
msgid "No Coupon Needed!"
msgstr "无需优惠券！"

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:144
msgid "Print and redeem at the store"
msgstr "在商店打印并兑换"

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:151
msgid "Print Now"
msgstr "立即打印"

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:177
msgid "Did it work?"
msgstr "它有用吗？"

#: _coupon/widgets/widget-couponbox.php:188
msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

#: _coupon/widgets/widget-sidebar-categories.php:21
msgid "Featured Categories"
msgstr "特色类别"

#: _coupon/widgets/widget-sidebar-deals.php:23
#: _coupon/widgets/widget-sidebar-stores.php:22
#: _software/widgets/widget-home-recent.php:15
#: framework/elementor/_hero/hero-32.php:215
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: _coupon/widgets/widget-sidebar-deals.php:24
msgid "Latest Deals"
msgstr "最新优惠"

#: _coupon/widgets/widget-sidebar-stores.php:23
msgid "Popular Stores"
msgstr "热门商店"

#: _dating/widgets/widget-content.php:47
msgid "Message Him"
msgstr ""

#: _dating/widgets/widget-content.php:47
msgid "Message Her"
msgstr ""

#: _dating/widgets/widget-content.php:59 _dating/widgets/widget-content.php:70
msgid "Videos"
msgstr ""

#: _dating/widgets/widget-content.php:105
msgid "My Photos"
msgstr ""

#: _dating/widgets/widget-content.php:114
msgid "My Videos"
msgstr ""

#: _dating/widgets/widget-photo.php:31 _micro/widgets/widget-seller.php:66
msgid "Contact Me"
msgstr "联络我"

#: _dating/widgets/widget-photo.php:46
msgid "Send Gift"
msgstr "送礼物"

#: _directory/template/_reset.php:23
msgid "Accepts Credit Cards"
msgstr "接受信用卡"

#: _directory/template/_reset.php:24 _realestate/template/_reset.php:25
msgid "Air Conditioning"
msgstr "空调"

#: _directory/template/_reset.php:25 _realestate/template/_reset.php:26
msgid "Washer/Dryer Hookups"
msgstr "洗衣机/烘干机连接"

#: _directory/template/_reset.php:26 _realestate/template/_reset.php:27
msgid "Furniture"
msgstr "家具"

#: _directory/template/_reset.php:27 _realestate/template/_reset.php:28
msgid "Patio/Balcony"
msgstr "庭院/阳台"

#: _directory/template/_reset.php:28 _realestate/template/_reset.php:29
msgid "Hardwood Floors"
msgstr "硬木地板"

#: _directory/template/_reset.php:29 _realestate/template/_reset.php:30
msgid "Dishwasher"
msgstr "洗碗机"

#: _directory/template/_reset.php:30 _realestate/template/_reset.php:31
msgid "Stunning Views"
msgstr "美景"

#: _directory/template/_reset.php:31 _realestate/template/_reset.php:32
msgid "Walk-in Closets"
msgstr "步入式衣橱"

#: _directory/template/_reset.php:32 _realestate/template/_reset.php:33
msgid "Wireless Internet"
msgstr "无线互联网"

#: _directory/template/_reset.php:33 _realestate/template/_reset.php:36
msgid "Pet Friendly"
msgstr "宠物友好"

#: _directory/template/_reset.php:34 _realestate/template/_reset.php:37
msgid "Fitness Center/Gym"
msgstr "健身中心/健身房"

#: _directory/template/_reset.php:35 _realestate/template/_reset.php:38
msgid "Swimming Pool"
msgstr "游泳池"

#: _directory/template/_reset.php:36 _realestate/template/_reset.php:39
msgid "Car Park"
msgstr "停车场"

#: _directory/template/_reset.php:37 _realestate/template/_reset.php:40
msgid "Nearby Shops &amp; Restaurants"
msgstr "附近的商店和餐馆"

#: _directory/template/_reset.php:38 _realestate/template/_reset.php:41
msgid "Bike Storage"
msgstr "自行车存放"

#: _directory/template/_reset.php:39 _realestate/template/_reset.php:42
msgid "Large Public Spaces"
msgstr "大型公共空间"

#: _directory/template/_reset.php:40 _realestate/template/_reset.php:43
msgid "Meeting Rooms"
msgstr "会议室"

#: _directory/template/_reset.php:41 _realestate/template/_reset.php:44
msgid "24/7 Building Security Staff"
msgstr "24/7建筑安全人员"

#: _directory/template/_reset.php:42 _realestate/template/_reset.php:45
msgid "Nearby Public Transport"
msgstr "附近的公共交通"

#: _directory/template/_reset.php:43 _realestate/template/_reset.php:46
msgid "Good Mobile Coverage"
msgstr "良好的移动覆盖范围"

#: _directory/widgets/widget-claimlisting.php:17
msgid "Claim Listing"
msgstr ""

#: _directory/widgets/widget-claimlisting.php:23
msgid "Is this your business?"
msgstr "这是你的业务吗？"

#: _directory/widgets/widget-claimlisting.php:25
msgid "Claim this business today to update and control company information"
msgstr "今天要求此业务更新和控制公司信息"

#: _directory/widgets/widget-claimlisting.php:27
msgid "Claim Business"
msgstr "索赔业务"

#: _directory/widgets/widget-contactform.php:30
msgid "Contact Business"
msgstr ""

#: _directory/widgets/widget-contactform.php:35
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:53
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: _directory/widgets/widget-nearby.php:16
#: _directory/widgets/widget-nearby.php:21
msgid "Nearby Listings"
msgstr ""

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:23
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:24
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:25
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:26
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:27
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:28
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:29
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:83
#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:92
#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:94
msgid "Opening Hours"
msgstr "营业时间"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:104
msgid "Closed Today"
msgstr "今天关闭"

#: _directory/widgets/widget-openinghours.php:123
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: _jobs/widgets/widget-companydetails.php:19
#: _jobs/widgets/widget-companydetails.php:22
msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

#: _jobs/widgets/widget-companydetails.php:37
msgid "Contact Employer"
msgstr "联系雇主"

#: _jobs/widgets/widget-content.php:46
msgid "Responsibilities"
msgstr "责任"

#: _jobs/widgets/widget-content.php:66
msgid "Qualifications"
msgstr "资格"

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:18
msgid "Job Details"
msgstr ""

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:30
msgid "Date Posted"
msgstr "发布日期"

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:39
msgid "Applicants Applied"
msgstr "申请人申请"

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:40
msgid "Resumes Sent"
msgstr "恢复已发送"

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:60
msgid "Job Title"
msgstr "职称"

#: _jobs/widgets/widget-jobdetails.php:78
msgid "Salary"
msgstr "薪水"

#: _jobs/widgets/widget-register.php:23
msgid "Employers can post new job offers &amp; manage applications."
msgstr "雇主可以发布新的工作机会和管理应用程序"

#: _jobs/widgets/widget-register.php:25 _jobs/widgets/widget-register.php:35
msgid "Register Now"
msgstr "现在注册"

#: _jobs/widgets/widget-register.php:33
msgid "Job seekers can add resumes and apply for jobs."
msgstr "求职者可以添加简历并申请工作。"

#: _jobs/widgets/widget-register.php:39
#: framework/elementor/_hero/hero-33.php:38
#: framework/elementor/_hero/hero-34.php:39
msgid "Already a member?"
msgstr "已经是会员？"

#: _jobs/widgets/widget-register.php:39
msgid "login here"
msgstr "这里登录"

#: _jobs/widgets/widget-title.php:29 _jobs/widgets/widget-title.php:38
msgid "Apply Now"
msgstr "现在申请"

#: _micro/widgets/widget-buybox.php:26
msgid "Buy Box"
msgstr ""

#: _micro/widgets/widget-buybox.php:42
msgid "Micro Job ID"
msgstr "微型工作ID"

#: _micro/widgets/widget-buybox.php:43
msgid "Will deliver in"
msgstr "将交付"

#: _micro/widgets/widget-buybox.php:61
msgid "This listing has already been purchased and is no longer available."
msgstr "此商家信息已经购买，不再有售。"

#: _micro/widgets/widget-buybox.php:141
msgid "remove extras"
msgstr "删除附加内容"

#: _micro/widgets/widget-related.php:17 _micro/widgets/widget-related.php:23
msgid "Similar Jobs"
msgstr "类似职位"

#: _micro/widgets/widget-seller.php:20 _micro/widgets/widget-seller.php:26
msgid "Seller Reputation"
msgstr "卖方声誉"

#: _micro/widgets/widget-seller.php:57
msgid "Last Online"
msgstr "上次在线"

#: _micro/widgets/widget-seller.php:58
msgid "Total Sales"
msgstr "总销售额"

#: _photography/template/header-menu.php:32
msgid "Add Photo"
msgstr ""

#: _photography/widgets/cart-buybox.php:262
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: _photography/widgets/cart-buybox.php:477
msgid "Orientation"
msgstr "取向"

#: _photography/widgets/widget-rating.php:76
msgid "There are no reviews for this file, be the first to write a review!"
msgstr ""

#: _realestate/template/_reset.php:24
msgid "Modern Fittings"
msgstr "现代配件"

#: _realestate/widgets/widget-contact.php:18
#: _realestate/widgets/widget-contact.php:25
msgid "Contact Agent"
msgstr "联系代理商"

#: _realestate/widgets/widget-contact.php:36
msgid ""
"Your message has been sent to the property agent. They will contact you back "
"ASAP."
msgstr "您的邮件已发送给房产代理商。他们会尽快联系你。"

#: _realestate/widgets/widget-contact.php:71
msgid "Security: %a + %b ?"
msgstr "安全性： %a + %b ？"

#: _realestate/widgets/widget-contact.php:142
msgid "The verification code is incorrect."
msgstr ""

#: _realestate/widgets/widget-infobar.php:23
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: _realestate/widgets/widget-infobar.php:26
msgid "Days Listed"
msgstr "天上市"

#: _realestate/widgets/widget-nearby.php:19
msgid "Recommended for you"
msgstr ""

#: _realestate/widgets/widget-pricebox.php:18
msgid "Price Box"
msgstr ""

#: _shop/widgets/widget-buybox.php:42 _shop/widgets/widget-buybox.php:50
msgid "Buy now"
msgstr ""

#: _shop/widgets/widget-buybox.php:53
#: _software/widgets/widget-single-content.php:24
msgid "Reviews"
msgstr "评测"

#: _shop/widgets/widget-buybox.php:236
msgid "Checkout Now"
msgstr ""

#: _shop/widgets/widget-title.php:28
msgid "Reference"
msgstr ""

#: _software/widgets/widget-home-categories.php:15
#: framework/elementor/_hero/hero-25.php:61
#: framework/elementor/_hero/hero-27.php:72
#: framework/elementor/_searchbox/sbox-1.php:9
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: _software/widgets/widget-sidebar-featured.php:15
msgid "Featured Downloads"
msgstr "精选下载"

#: _software/widgets/widget-sidebar-featured.php:47
#: _software/widgets/widget-sidebar-new.php:39
#: _software/widgets/widget-sidebar-top10.php:54
#, php-format
msgid "%s views"
msgstr "%s次观看"

#: _software/widgets/widget-sidebar-featured.php:49
#: _software/widgets/widget-sidebar-new.php:41
#: _software/widgets/widget-sidebar-top10.php:56
#, php-format
msgid "%s downloads"
msgstr "%s下载"

#: _software/widgets/widget-sidebar-links.php:18
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: _software/widgets/widget-sidebar-new.php:15
msgid "New Downloads"
msgstr "新下载"

#: _software/widgets/widget-sidebar-top10.php:15
msgid "Top Downloads"
msgstr "热门下载"

#: _software/widgets/widget-single-list.php:48
#, php-format
msgid "Viewed %s times, get it before it's gone!"
msgstr "观看%s次，在它消失之前得到它！"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:18
msgid "Membership Access"
msgstr "会员访问"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:19
msgid "This video/series is available for;"
msgstr "此视频/系列适用于;"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:22
#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:49
msgid "Everyone"
msgstr "大家"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:23
msgid "Members Only"
msgstr "内部使用"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:24
msgid "Members With Subscriptions"
msgstr "有订阅的会员"

#: _video/widgets/widget-sidebar-access.php:55
msgid "You have access"
msgstr "你有权访问"

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:17
msgid "Widget Details"
msgstr ""

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:20
msgid "Video/Series Details"
msgstr "视频/系列详情"

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:24
msgid "Video ID"
msgstr "视频ID"

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:25
msgid "Videos in series"
msgstr "系列视频"

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:26
msgid "Running Time"
msgstr "运行时间"

#: _video/widgets/widget-sidebar-details.php:29
msgid "Skill Level"
msgstr "技能等级"

#: framework/admin/templates/admin-4-massimport.php:244
msgid "Select Files"
msgstr "选择文件"

#: framework/elementor/blocks/footer-1.php:27
#: framework/elementor/_footer/footer-1.php:27
#: framework/elementor/_footer/footer-top2.php:22
#: framework/elementor/_footer/footer-top3.php:23
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:103
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:81
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:73
#: framework/elementor/design/header-logo4.php:77
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:101
#: framework/elementor/design/header-top3.php:46
#: framework/elementor/design/header.php:193
#: framework/elementor/_header/header-logo10.php:46
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:81
#: framework/elementor/_header/header-logo4.php:77
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:103
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:95
#: framework/elementor/_header/header-top3.php:46
msgid "Search keyword..."
msgstr "搜索关键字..."

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:119
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:118
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:111
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:95
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:34
#: framework/elementor/design/header.php:209
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:97
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:35
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:40
msgid "members area"
msgstr "会员区"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:120
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:119
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:112
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:96
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:90
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:35
#: framework/elementor/design/header.php:210
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:98
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:36
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:41
msgid "Sign up/in here"
msgstr "在这里注册"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:128
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:127
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:120
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:104
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:43
#: framework/elementor/design/header.php:218
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:106
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:44
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:49
msgid "view dashboard"
msgstr "查看仪表板"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:137
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:136
#: framework/elementor/design/header-logo2.php:113
#: framework/elementor/design/header-logo7.php:56
#: framework/elementor/design/header.php:227
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:115
msgid "favorites"
msgstr "最爱"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:155
#: framework/elementor/design/header-nav6.php:27
#: framework/elementor/design/header.php:327
#: framework/elementor/_header/header-nav6.php:27
msgid "Search By Category"
msgstr "按类别搜索"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:187
#: framework/elementor/blocks/header-1a.php:159
#: framework/elementor/blocks/header-1b.php:129
#: framework/elementor/blocks/header-4.php:38
#: framework/elementor/blocks/header-4.php:60
#: framework/elementor/blocks/header-5.php:132
#: framework/elementor/blocks/header-6.php:135
#: framework/elementor/design/header-nav4.php:55
#: framework/elementor/design/header-nav6.php:59
#: framework/elementor/design/header.php:359
#: framework/elementor/design/header.php:400
#: framework/elementor/_header/header-logo10.php:81
#: framework/elementor/_header/header-nav4.php:57
#: framework/elementor/_header/header-nav6.php:59
msgid "Basket"
msgstr "篮"

#: framework/elementor/blocks/header-1.php:194
#: framework/elementor/design/header-nav6.php:66
#: framework/elementor/design/header.php:366
#: framework/elementor/design/header.php:407
#: framework/elementor/_header/header-nav6.php:66
msgid "Post Advert"
msgstr "邮政广告"

#: framework/elementor/blocks/header-3.php:92
msgid "Call Us Now"
msgstr "现在就打电话给我们"

#: framework/elementor/blocks/header-6.php:130
#: framework/elementor/_header/header-logo10.php:73
msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

#: framework/elementor/blocks/hero-1.php:80
#: framework/elementor/_hero/hero-0.php:56
#: framework/elementor/_hero/hero-25.php:57
#: framework/elementor/_hero/hero-27.php:69
#: framework/elementor/_hero/hero-30.php:36
#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:66
#: framework/elementor/_searchbox/sbox-1.php:6
msgid "I'm looking for..."
msgstr "我在找..."

#: framework/elementor/design/header-logo2.php:51
#: framework/elementor/design/header-logo3.php:43
#: framework/elementor/design/header-logo4.php:43
#: framework/elementor/design/header-logo6.php:69
#: framework/elementor/design/header-nav2.php:28
#: framework/elementor/design/header-top3.php:35
#: framework/elementor/_header/header-logo2.php:51
#: framework/elementor/_header/header-logo4.php:43
#: framework/elementor/_header/header-logo6.php:71
#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:85
#: framework/elementor/_header/header-nav2.php:28
#: framework/elementor/_header/header-top3.php:35
msgid "Search stores &amp; coupons..."
msgstr "搜索商店＆amp;优惠券..."

#: framework/elementor/design/header-top3.php:75
msgid "Cart"
msgstr "大车"

#: framework/elementor/shortcodes/comment-1.php:70
msgid "Edit Comment"
msgstr ""

#: framework/elementor/_carousel/carousel3.php:38
msgid "Popular Items"
msgstr "热门项目"

#: framework/elementor/_cpars/cpars-0.php:35
#: framework/elementor/_cpars/cpars-1.php:39
#: framework/elementor/_cpars/cpars-2.php:23
#: framework/elementor/_cpars/cpars-3.php:21
#: framework/elementor/_cpars/cpars-4.php:43
#: framework/elementor/_cpars/cpars-5.php:18
#: framework/elementor/_cpars/cpars-6.php:23
msgid "Learn More"
msgstr "学到更多"

#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:22
msgid "contact us!"
msgstr "联系我们！"

#: framework/elementor/_footer/footer-top4.php:35
msgid "Our Mission"
msgstr "我们的任务"

#: framework/elementor/_header/header-bread1.php:9
#: framework/elementor/_header/header-bread3.php:19
msgid "WHOOPS!"
msgstr "哎呦！"

#: framework/elementor/_header/header-logo9.php:59
msgid "cart"
msgstr ""

#: framework/elementor/_header/header-top1.php:47
#: framework/elementor/_header/header-top4.php:54
msgid "Language"
msgstr ""

#: framework/elementor/_header/header-top1.php:50
#: framework/elementor/_header/header-top4.php:57
msgid "Currency"
msgstr ""

#: framework/elementor/_header/header-top1.php:76
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:44
msgid "My Dashboard"
msgstr ""

#: framework/elementor/_header/header-top1.php:90
#: framework/elementor/_header/header-top2.php:58
msgid "Log out"
msgstr ""

#: framework/elementor/_header/header-top2.php:33
msgid "Welcome, Guest"
msgstr "欢迎来客"

#: framework/elementor/_header/header-top4.php:20
msgid "Have any questions? "
msgstr "有什么问题吗？"

#: framework/elementor/_header/header-top4.php:23
msgid "Contact  Us"
msgstr "联系我们"

#: framework/elementor/_hero/hero-0.php:42
msgid "I'm looking for men"
msgstr ""

#: framework/elementor/_hero/hero-0.php:45
msgid "I'm looking for women"
msgstr ""

#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:41
msgid "I'm looking for Guys"
msgstr "我在找人"

#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:42
msgid "I'm looking for Girls"
msgstr "我正在寻找女孩"

#: framework/elementor/_hero/hero-31.php:43
msgid "I'm looking for Couples"
msgstr "我正在寻找情侣"

#: framework/elementor/_hero/hero-33.php:38
#: framework/elementor/_hero/hero-34.php:39
msgid "Login here"
msgstr "这里登录"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:31
msgid "Search and discover"
msgstr "搜索和发现"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:33
msgid "Search for items you want."
msgstr "搜索您想要的商品。"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:41
msgid "Make an offer"
msgstr "开个价"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:43
msgid "Make an offer for chosen items."
msgstr "为所选商品提供优惠。"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:51
msgid "Payment and feedback"
msgstr "付款和反馈"

#: framework/elementor/_howitworks/howitworks-1.php:53
msgid "Pay and leave feedback."
msgstr "支付并留下反馈。"

#. Name of the theme
msgid "Coupon Theme"
msgstr "优惠券主题"

#. Description of the theme
msgid ""
"Theme Developed By <a href='https://www.premiumpress.com'>PremiumPress</a>."
msgstr ""

#. URI of the theme
#. Author URI of the theme
msgid "https://www.premiumpress.com"
msgstr ""

#. Author of the theme
msgid "Mark Fail - PremiumPress"
msgstr "Mark Fail  -  PremiumPress"
